\beginsong{Niechaj zstąpi Duch Twój}
\indexentry[wejscieidx]{Niechaj zstąpi Duch Twój}
	\beginverse*
	\[e]Niechaj zstąpi Duch Twój i odnowi ziemię 
	\[C]Życiodajny spłynie deszcz 
	na spragnione serce 
	\[a]Obmyj mnie i uświęć mnie\[H7]. 
	Uwielbienia niech pop\[e]łynie pieśń 
	\endverse
	\beginchorus
	\[C]Chwała, Jezusowi, który za mnie \[G]życie dał
	\[C]Chwała, Temu, który pierwszy umi\[G]łował mnie 
	\[C]Jezus\[H7], tylko Jezus Panem \[e]jest!
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Gdy schodzimy się}
\indexentry[wejscieidx]{Gdy schodzimy się}
	\beginchorus
	\[D] Gdy scho\[fis]dzimy się,
	Niech \[G]Święty Duch w nas \[A]działa. 
	\[D] Gdy scho\[fis]dzimy się,
	By \[G]wielbić Imię \[A]Twe. \[A7]
	\[G] Wiemy \[A]dobrze, że gdy \[fis]serca są \[h7]otwarte, 
	\[e] Błogosł\[E7]awisz, \[A7]boś \[D]obie\[D7]cał \[H7]to, 
	\[G] Błogo\[A7]sławisz mocą \[D]Swą 
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Wejdźmy do Jego bram…}
	\beginverse*
	\[a]Wejdźmy do Jego \[G]bram z dziękczy\[a]nieniem, 
	\[F]U Jego \[G]tronu oddajmy \[a]cześć. 
	\[a]Wejdźmy do Jego \[G]bram z uwiel\[a]bieniem,
	\[F]Radosną \[G]Panu śpiewajmy \[a]pieśń. 
	\endverse
	\beginchorus
	\[F]Rozraduj się w \[G]Nim, Twym Stworzy\[a]cielu.
	\chordsoff
	Rozraduj się w Nim, Światłości Twej. 
	Rozraduj się w Nim Twym Zbawicielu. 
	Rozraduj się w Nim, wywyższać Go chciej.
	\chordson
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Spocznij na nas Duchu Pana}
	\beginchorus
	\[C]Spocznij na \[G]nas Duchu Pana\[F].
	\[C]Duchu mądr\[G]ości i roz\[F]umu.
	\[C]Duchu pozna\[G]nia i \[F]bojaźni Boże\[C]j. 
	\[F]Duchu mił\[G]ości i wi\[C]ary\[(C7)] 
	\endchorus
\endsong	

\beginsong{Dotknij, Panie moich oczu}
 	\beginchorus
 	\[D]Dotknij, Panie, \[A]moich oczu, \brk \[h]abym przejrzał, (\[G]abym \[A]przejrzał)
	\[D]Dotknij, Panie, \[A]moich warg, \brk abym prze\[h]mówił z \[G]uwiel\[A]bieniem, 
	\[D]Dotknij, Panie mego \[A]serca i oczyść \[h]je, 
	Niech Twój \[G]Święty Duch dziś ogarnia \[A]mnie.
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Nie bój się}
\ifchorded
	\gtab{g6}{012030:012040}
\fi
\beginverse*
	\[d]Nie bój \[g6]się, nie \[d]lękaj \[g6]się.
	\[d]Bóg \[C]sam wy\[F]star\[C]czy \[(d B A)]
\endverse
\chordsoff
\beginchorus
	Zostań tu i ze mną się módl.. 
	Razem czuwajmy, razem czuwajmy.
\endchorus
\endsong

\beginsong{Mój Zbawiciel}
	\beginchorus
	\[D]Mój Zba\[A]wiciel, On \[e]bardzo kocha \[h]mnie,
	\chordsoff
	ja nie wiem czemu miłością darzy mnie. 
	On mi nowe życie dzisiaj ofiarować chce, 
	będę, będę mieszkał razem z Panem mym.
	\chordson
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Wspaniały dawco miłości}
	\beginchorus
	Wspa\[D7+]niały \[G]dawco mi\[D7+]łości, \[(G)]
	Skła\[D7+]damy na \[G]Twoim \[e]stole\[A] 
	\[e]Wszystko, co \[A]mamy, \[fis]wszystko co \[H7]mamy. 
	Choć i \[e]tak to od \[G]wieków jest \[A]Twoje. 
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Idzie mój Pan}
\beginverse*
	\[e]Idzie mój Pan, idzie mój Pan.
	\[C]On teraz \[a7]biegnie, by \[G]spo\[D]tkać \[e]mnie.  \rep{2}
\endverse 
\beginchorus
	\[e]Mija \[C]góry, \[a7]łąki, \[e]lasy, \[D]by komunii \[G]stał się \[H7]cud. 		
	\[e]On chce ch\[C]lebem \[a7]nas na\[e]karmić, \[D]by nasycić \[H7]życia \[e]głód.   
\endchorus
\endsong

\beginsong{Chcę wywyższać Imię Twe}
	\beginverse*
	\[G]Chcę wy\[C2]wyższać Imię \[D7]Twe 
	\chordsoff
	Chcę zaśpiewać Tobie chwałę 
	Panie dziś raduję się
	Bo przyszedłeś, by mnie zbawić.
	\chordson
	\endverse
	\beginchorus
	\[G]Z nieba zstą\[C]piłeś i \[D7]chcesz \[C]prowadzić \[G]mnie 
	Na krzyżu \[C]zmarłeś by \[D]mój zapł\[C]acić \[G]dług 
	Z grobu \[a]wstałeś i \[D7]dziś nieba \[H7]Królem jesteś \[e]Ty 
	\[C2]Chcę wy\[D]wyższać Imię \[G]Twe. 
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Jezus Chrystus to Panów Pan}
	\beginchorus 
	\[E]Jezus Chrystus to \[A]panów \[E]Pan,
	\[H7]całej ziemi \[E]Król /4x
	\[E]Jedyny \[A (fis)]Pan, \[H7]władca \[E]narodów \[E]Jedyny \[A]Pan i \[H7]Bóg
	\[E]W innym \[A (fis)]imieniu \[H7]nie ma \[E]zbawienia,
	\[E]bo Jezus \[A]to panów \[H7]Pan 
	\[G]Jezus \[D]to panów \[A]Pan\[E]
	\[G]Jezus \[D]to panów \[A]Pan\[H7]
	\[E A E H7 E]Alleluja /3x 
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Uwielbiam Imię Twoje Panie}
	\beginverse*
	\[A]Uwielbiam Imię \[D]Twoje, \[E]Panie,
	\[A]wywyższam Cię i \[D]daję Ci \[E]hołd 
	\[fis]W przedsionku chwały Twej \[h]staję
	\[H7]z radością śpiewam Ci \[E7]pieśń. 
	\endverse
	\beginchorus
	O, Panie \[A]Jezu, chcę \[D]wyznać, \[E7]że 
	ja kocham \[A]Ciebie, \[D]Ty zmieniasz \[E7]mnie. 
	Chcę Ci \[A]dziękować dziś \[H7]ze wszystkich \[E7]sił, 
	dajesz mi \[fis]Siebie, bym \[H7]na wieki \[E]żył. 
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Hej, Jezu! Królem Tyś} 
	\beginverse
	\[F]Hej! Jezu \[B]Królem Tyś! \[F]Życie Twe u\[B]walnia \[F]mnie! 
	Będę sławić cały dzień doskonałe drogi Twe! 
	\[G C G] \[A D A ] \[H E H]
	\endverse
	\chordsoff
	\beginverse
Hej! Jezu Panem Tyś! Chcę słuchać Twoich słów 		 
Twe królestwo ujrzeć chcę! Wola Twa niech spełni się! 
	\endverse
	\beginverse
Chwała Barankowi cześć, weź mnie do ziemi swej 			
Zwyciężymy w imię Twe, ogłosimy rządy Twe 
	\endverse
	\beginverse
Hej, o hej! O, Lwie Judy! Jak potężnym jesteś Ty 		
Hej, o hej! O, Lwie Judy Jak wspaniały jesteś Ty
	\endverse
\endsong

\beginsong{Podnieś mnie Jezu} 
	\beginchorus
	\[d]Podnieś mnie \[B]Jezu i \[C]prowadź do \[a]Ojca
	\[d]Podnieś mnie \[B]Jezu i \[a]prowadź do \[C]Ojca 
	\[F]Zanurz mnie w \[d]wodzie \[C]Jego miło\[a]sierdzia 
	\[d B C d]Amen
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Ogrody}
	\beginchorus 
	Już \[C]teraz we mnie \[F]kwitną Twe \[G]ogrody, 
	Już \[F]teraz we mnie \[d7]Twe Królestwo \[G7]jest. 
	Już \[C]teraz we mnie \[F]kwitną Twe \[G]ogrody, 
	Już \[F]teraz we mnie Twe \[G]Królestwo \[C]jest.
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Jezus daje nam zbawienie}
	\beginverse 
	\[e]Jez\[D]us daje \[H7]nam zba\[e]wienie, 
	\chordsoff 
	Jezus daje pokój nam
	Jemu składam dziękczynienie,
	chwałę z serca mego dam. 
\endverse
\beginchorus
	Jezus \[G]siłą \[D]mą, Jezus \[H7]pieśnią mego \[e]życia
	\chordsoff 
	Królem wiecznym On, niepojęty w mocy swej. 
	W nim znalazłem to, czego szukałem do dzisiaj 
	Sam mi podał dłoń,\brk bym zwyciężał w każdy dzień. 
\endchorus
\beginverse
\chordsoff 
	W Jego ranach uzdrowienie,
	W Jego śmierci życia dar 
	Jego krew to oczyszczenie,
	Jego życie chwałą nam.
\endverse
\endsong

\beginsong{Chcę przestąpić Jego próg} 
	\beginverse*
	Chcę \[D]przestąpić Jego \[G]próg,
	Z dzięk\[fis]czynieniem w \[h]sercu mym 
	I w \[D]przedsionki \[G]Pana wejść, chwa\[A]ląc \[Gis G Fis]Go! 
	Bo ko\[D]lejny nadszedł \[G]dzień,
	\[fis]Który dał \[h7]nam \[H7]Pan, 
	Chcę \[e7]śpiewać \[E7]Mu, bo \[A7]Pan radością \[D]mą. 
	\endverse
	\beginchorus
	\[D]Pan radością \[G]mą, \[fis]Pan radoś\[h]cią mą,
	Chcę \[e7]śpiewać \[E7]Mu, bo \[A7]Pan radoś\[D]cią \[c0]moją jest \[(D D4 D)]
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Pan jest Pasterzem moim}
	\beginchorus
	\[d]Pan jest pas\[A7]terzem \[d]moim,
	\[g7]Niczego \[C7+]mi nie \[F7+]brak\[A7]nie, 
	\[g7]na niwach \[C7+]zielonych \[F7+]pa\[A7]sie \[d]mnie, 
	\[Ezm7]nad wody \[A7]spokojne pro\[d]wa\[A7]dzi \[d]mnie.
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Drugi Brzeg}
	\beginverse
	Tak jest mało \[E]czasu, mało \[cis]dni,
	Serce bije \[A]tylko kilka \[H7]chwil.
	\chordsoff
	Niespokojnie czeka, wierci się,
	Kiedy w końcu Ty przytulisz je.
	Tak jest mało czasu, mało dni
	Serce bije tylko kilka chwil.
	Nie wiem, czy Cię poznam, ale wiem,
	\chordson
	Że na pewno \[A]Ty rozpoznasz \[Gis7]mnie.
	\endverse
	\beginchorus
	Zabierzesz \[cis]mnie na drugi \[gis]brzeg,
	Za Tobą \[E]będę do nieba \[H7]biegł
	\endchorus
	\chordsoff
	\beginverse
	Nie jest wcale ciężko, kiedy wiem,
	Że na końcu drogi spotkam Cię.
	Chociaż było tyle trudnych dni,
	Codziennie bliżej nieba, warto żyć!
	Tak jest mało czasu, mało dni
	Serce bije tylko kilka chwil.
	Nie wiem, czy Cię poznam, ale wiem,
	Że na pewno Ty rozpoznasz mnie.
	\endverse
	\beginverse
	Mijają godziny, mija czas,
	Szukam Cię na niebie pośród gwiazd.
	Nie wiem czy Cię poznam, ale wiem,
	Że na pewno Ty rozpoznasz mnie!
	\endverse
\endsong
	
\beginsong{Tobie chór Aniołów}
	\beginchorus 
	\[D]Tobie chór Aniołów śpiewa \[fis7]nową \[h]pieśń.
	\[G]Chwała Baran\[A]kowi!
	\[G]Alleluja! \[h]Alleluja! \[G]Alleluja!
	\[e]Chwała i \[A]Cześć! \[(H7)]
	\[E gis7 cis A H - A cis A fis H (C7)]
	\[F a7 d B C - B d B g C (D7)]
	\[G h7 e C D7 - C e C a7 D7 (G)]
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Ty tylko mnie poprowadź}
\capo{3}
\beginverse
	Gdy \[E]drogi pomyli los \[A7+]zły
	I \[H]oczy mgłą \[gis]zasnuje
	Miej w \[A]sobie tę ufność
	Nie \[H]lękaj \[E]się
\chordsoff    
	A kiedy gniew świat ci przesłoni
	I zazdrość jak chwast zakiełkuje
	Miej w sobie tę ufność
	Nie lękaj się
\endverse
\beginchorus
	Ty \[A]tylko mnie po\[H]prowadź
	\[E]Tobie po\[gis]wierzam mą \[cis]drogę
	Ty \[A]tylko mnie \[H]poprowadź   
	Panie \[E]mój
\endchorus
	\chordsoff    
\beginverse
	Poprowadź jak jego prowadzisz
	Przez drogi najprostsze z możliwych
	I pokaż mi jedną 
	Tę jedną z nich
	A kiedy już głos twój usłyszę
	I karmić się będę nim co dzień
	Miej w sobie tę ufność
	Nie lękaj się.
\endverse
\endsong

\beginsong{Będę śpiewał Tobie}
	\beginchorus
		\[h]Bę\[A7]dę \[D]śpiewał \[h]To\[A7]bie Mo\[fis]cy \[G]mo\[h]ja
		Ty \[G]Panie \[e7]jesteś \[A7]mą na\[fis]dzieją
		\[h]To\[A7]bie \[D]ufam i \[G]bać \[A7]się nie \[D]będę.
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Jezus najwyższe Imię}
\beginverse*
	\[C]Jezus \[C7+]  najwyższe \[e7]Imię\[a7], nasz Zba\[d]wiciel,\[G]
	Książę po\[C]k\[F]o\[C]ju \[G7]
	\[C]Emmanu\[C7+]el, Bóg jest z\[e7] nami\[a7]
	Odku\[d]piciel\[G], Słowo Ży\[C]wota\[C7]!
\endverse
\beginchorus
	\[F]Święty Bóg,\[G7] Mesjasz pra\[e]wdziwy\[a]
	Jedyny \[d]Ojca Syn \[G]Umiło\[C]wa\[C7]ny
	\[F]Zgładził grzech, \[G7]Baranek na \[e]wieki\[a]
	królów \[d]Król \[G]i panów \[C]Pan
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Zmartwychwstał Pan}
	\beginchorus
	Zmartwychwstał \[g]Pan, zmartwychwstał \[F]Pan,
	Zmartwychwstał \[Es]Pan \[c] allelu\[D7]ja,
	\chordsoff
	Alleluja x4
	\endchorus
	\chordsoff
	\beginverse
	O, śmierci, gdzie jesteś o śmierci? Gdzie jest moja śmierć?
	Gdzie jest jej zwycięstwo?
	\endverse
	\beginverse
	Radujmy się, radujmy się bracia! Jeśli dzisiaj się miłujemy,
	To dlatego, że On zmartwychwstał.
	\endverse
	\beginverse
	Dzięki niech będą Ojcu, który nas prowadzi do Królestwa, 
	Gdzie się miłością żyje.
	\endverse
	\beginverse
	Jeśli z nim umieramy, z Nim też żyć będziemy, 
	Z Nim śpiewać będziemy, Alleluja!
	\endverse
\endsong

\beginsong{Panie dobry jak chleb}
	\beginchorus
	\[C]Panie \[F]dobry jak \[G]chleb, bądź uwiel\[a]biony od \[F]swego Koś\[G]cioła.
	Bo \[a]Tyś do ko\[e]ńca nas \[F]umi\[C]łował, do \[d]końca \[G7]nas umi\[C]łował.
	\endchorus
	\beginverse
	\[C]Tyś na pustkowiu\[d] chleb rozmnożył,\[G7] Panie,
	Byśmy do \[d]nieba w \[D7]drodze nie us\[G]tali.
	Tyś stał się \[a]manną \[e]wędrowców przez \[C]ziemię,
	Dla tych co \[d]dotąd \[D7]przy Tobie wy\[G]trwali\[G7].
	\endverse
	\chordsoff
	\beginverse
	Ziarna zbierzemy, odrzucimy chwasty,
	Bo łan dojrzewa, pachnie świeżym chlebem.
	Niech ziemia nasza, stanie się ołtarzem,
	A Chleb Komunią dla spragnionych Ciebie.
	\endverse
	\beginverse
	Ty nas nazwałeś swymi przyjaciółmi,
	jeśli spełnimy, co nam przykazałeś.
	Cóż my bez Ciebie, Panie, uczynimy?
	Tyś naszym Życiem i Oczekiwaniem.
	\endverse
	\beginverse
	Tyś za nas życie Swe na krzyżu oddał,
	a w znaku Chleba z nami pozostałeś
	i dla nas zawsze masz otwarte Serce,
	bo Ty do końca nas umiłowałeś.
	\endverse
\endsong

\beginsong{Zobaczcie jak wielką miłością}
	\beginverse
	Zo\[D]baczcie jak \[A]wielką mi\[h (H7)]łóścią ob\[e]da\[H7]rzył nas \[e]Ojciec.
	\endverse
	\beginchorus
	Śpie\[D]wajmy do\[Fis7]bremu \[G]Bogu, \[h7 D A7 D]Alleluja.
	\endchorus
	\chordsoff
	\beginverse
	On nazwał nas Swymi dziećmi i rzeczywiście nimi jesteśmy. 
	\endverse
	\beginverse
	Wiemy, że gdy się objawi, będziemy do Niego podobni.
	\endverse
	\beginverse
	Będzimy widzieć Pana takiego, jakim jest.
	\endverse
	\beginverse
	Każdy kto ma w Nim nadzieję, podobnie jak On jest święty.
	\endverse
\endsong

\beginsong{Jesteś radością mojego życia}
\beginverse
	\[G]Jesteś ra\[D]dością mo\[C]jego \[G]życia, 
	\[a7]o \[D]o \[G]o Panie mój.  /x2  
\endverse
\beginchorus
	\[G]Ty jesteś \[a7]moim Panem,
	\[D]Ty jesteś \[G]moim Panem,
	\[e]Ty jesteś \[a7]moim Panem, na \[D]zawsze jesteś Panem \[G]mym. \[(D)]
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	Jesteś miłością mojego życia...
\endverse
\beginverse
	Jesteś pokojem mojego życia...
\endverse
\beginverse
	Jesteś nadzieją mojego życia...
\endverse
\beginverse
	Jesteś Władcą mojego życia..
\endverse
\endsong

\beginsong{Laudate Dominum}
\beginchorus
	\[a]Laudate \[E]Dominum, \[a]laudate \[G]Dominum
	\[C]Omnes \[G]gentes, \[a F d E]alleluia! \[(a d E a)]
\endchorus
\endsong

\beginsong{Jezus Namaszczony Pan}
\beginverse*
	\[E gis7]Je\[A fis7]zus, \[E H7]Je\[A]zus,
	\[E]Święty \[H]nama\[A]szczony \[fis7]Pan, \[E H7 E]Jezus,
	\chordsoff
	Jezus, Jezus, żyje wywyższony Pan, Jezus...
\endverse
\beginchorus
	Twe Imię jak \[A2]miód na ustach \[E]mych,
	Twój Duch jest jak \[A2]woda duszy \[E]mej,
	Twe słowo jak \[A2]lampa u mych \[cis]stóp,
	Jezu ja \[A2]kocham Cię, ja \[H7]kocham
\endchorus
\beginverse*
	\[E gis7]Je\[A fis7]zus, \[E H7]Je\[A a E]zus
\endverse
\endsong

\beginsong{Kocham więc nie muszę się bać }
\beginverse*
	 \[A]Kocham, więc nie muszę się bać. 
	 \[G D A]Zabierz mój strach. \rep{3}
	 \chordsoff
	Jezus mówi, że miłość ta
	 zabiera strach. \rep{3}
\endverse
\beginchorus
	\[A]Jezus, Jezus, Jezus, \[G]o, \[D]o! \rep{4}
\endchorus
\endsong

\beginsong{Mój Jezus}
\beginchorus
	Mój \[G]Jezus \[C]Królem Królów \[D]jest.
	Mój \[G]Jezus \[a]władać będzie \[D]wciąż.
	Kró\[G]lestwo \[C]Jego wiecznie \[D]trwa.
	On zbawił \[G]duszę mą
	I teraz \[C]we mnie mieszka \[D]już.
\endchorus
\beginverse
	\[G]On dał mi \[C]całkiem nowe \[D]życie,
\chordsoff
	Uczynił mnie dzieckiem światłości,
	Dziedzictwem swym obdarzył mnie,
	Bo umiłował mnie Ojciec Bóg.
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	On wziął na siebie moje winy,
	On wyrwał mnie z królestwa ciemności,
	Choroby wszystkie wziął na siebie
	i już nie muszę się niczego bać
\endverse
\endsong

\beginsong{Pan blisko jest}
\beginchorus
	\[e]Pan blisko \[C]jest, o\[a]czekuj \[H7]Go.
	\[e]Pan \[D]blisko \[G]jest w Nim \[a H7]serca \[e]moc.
\endchorus
\endsong

\beginsong{Ruszaj tam}
\beginverse
	\[e]Wyruszył kiedyś tam \[a]Abram ze swego \[H7]Ur chaldejskiego,
	\[e]Bo wierzył, bo wierzył, bo wierzył, że \[a]Pan powiedział \[h7]tak:
\endverse
\beginchorus
	\[e]Ruszaj, ruszaj, ruszaj tam, gdzie \[a]Ziemię Obiecaną \[H7]daje ci Pan. 
	\[e]Ruszaj, ruszaj, ruszaj tam, gdzie \[a]Ziemia \[H7]Obiecana \[e]jest.
\endchorus
\chordsoff
\beginverse 
	Już czekasz tyle lat, by raz chociaż przeżyć wraz z Bogiem chwile,
	Czy wierzysz, czy wierzysz, czy wierzysz, że będzie taki czas i usłyszysz:
\endverse
\beginverse
	I wątpisz w życia sens, masz dość świata, ludzi, samego siebie,
	Czy wierzysz, czy wierzysz, czy wierzysz, że będzie taki czas i usłyszysz:
\endverse
\beginverse
	Więc szukaj Boga wciąż, niech On będzie szansą dla ciebie wielką
	I uwierz, i uwierz, i uwierz, że będzie taki czas, gdy usłyszysz:
\endverse
\endsong

\beginsong{Śpiewa Izrael}
\beginchorus
	\[e]Śpiewa Izrael \[H7]swemu Panu dziś,
	\[H7]Śpiewa Izrael \[e]swemu Panu dziś
	\[e]Śpiewa, śpiewa Izra\[H7]el, śpiewa, śpiewa Izra\[e]el,  
	\[C]Śpiewa, ś\[a7]piewa Izra\[H7]el,  śpiewa swemu Panu \[e]dziś.
\endchorus
\endsong

\beginsong{Święte Imię Jezus}
\beginverse*
	\[E]Święte imię \[A H7]Jezus  \rep{2}
	Jest na \[cis]ustach mych i \[Fis]w sercu mym,
	W mocy \[A]Ducha uwielbiam \[H7]Cię
\endverse
\beginchorus
	\[cis]Nie ma w innym \[gis]zbawienia,
	\[cis]Gdyż nie dano nam \[Fis]ludziom
	In\[A]nego imienia, w Nim zbawienie \[H7]jest.
\endchorus
\endsong

\beginsong{To nasz Bóg}
\beginchorus
	To nasz \[D]Bóg, to nasz \[A]Pan, chwałę \[h]oddajmy \[fis]Mu,
	Wznieśmy \[G]ręce i \[D]serca, \[e]wywyższajmy \[A/D]Go.
\endchorus
\beginverse*
	\[C]Bo Jezus \[G]odkupił \[D]nas, dał \[D]życie \[G]swe,
	\chordsoff
	Do końca ukochał nas, wielbijmy Go.
\endverse
\endsong

\beginsong{W lekkim powiewie}
\beginverse*
	\[a7]W lekkim powiewie przy\[D]chodzisz do mnie \[a7]Panie\[D]. \rep{2}
\endverse
\beginchorus
	Nie przez \[F]wicher ogromny i \[D]nie przez ogień,
	Ale w \[F]lekkim powiewie przy\[D]chodzisz do mnie,
	Ale w \[a7]lekkim powiewie \[D]nawiedzasz \[E]duszę \[a7]mą.
\endchorus
\endsong

\beginsong{W Tobie jest światło}
\beginverse*
	\[h]W Tobie jest \[A]światło,
	Każdy \[G]mrok roz\[D A]jaśni.
	\[h]W Tobie jest \[A]życie,
	Ono \[G]śmierć zwy\[fis7 D]cięża.
\endverse
\beginchorus
	\[G]Ufam \[A]Tobie, \[h]miło\[fis]sierny,
	\[G]Jezu \[A]wybaw \[D]nas!
\endchorus
\endsong


\beginsong{Wielbić Imię Pana dziś chcę}
\beginchorus
	\[E]Wielbić Imię Pana dziś chcę
	\[A]Wielbić Imię Pana dziś \[H7]chcę
	\[E]Wielbić Imię Pana dziś \[A]chcę
	To mój \[H7]Bóg.
\endchorus
\beginverse*
	Imię Pana jest \[E]twierdzą, \[A]warowną \[E]twierdzą,
	Skałą \[H7]zbawienia, schronieniem \[E]mym.
\endverse
\endsong


\beginsong{Miły mój}
\beginchorus
	\[d]Słowa \[g]Jego \[d]są sło\[g]dyczą \[d]i \[F]cały \[g]pełen jest po\[C]wabu
	\[d]Taki jest \[C]miły mój, \[d]oto przy\[C]jaciel mój, \[d]córki \[C]Jeruza\[d]lem. 
\endchorus
\endsong

\beginsong{Świeć Jezu, świeć}
\beginverse
	\[A]Panie, Ś\[D]wiatło Mi\[A]łości Twej ś\[E]wieci
	\[A]Pośród wsze\[D]lkiej ciem\[A]ności ś\[E]wieci
	\[D]Oświeć nas \[E]Jezu Świa\[cis7]tłości \[fis7]świata
	\[D]Wyzwól p\[E]rawdę, \[cis7]którą przyn\[fis7]osisz,
	\[G]Oświeć \[E]mnie, \[G]oświeć \[E7]mnie
\endverse
\beginchorus
	Świe\[A]ć Je\[E]zu, \[fis]świeć! Ch\[h]wałą \[H]Ojca na\[E]peł\[A]nij Zie\[E]mię!
	P\[A]łoń Du\[E]chu, \[fis7]płoń! W sercach \[G]ogień \[E]złóż
	Pł\[A]yń rz\[E]eko \[fis]płyń! Z\[h]lej \[H]łaską na\[E]rod\[A]y ca\[E]łe!
	Śl\[A]ij Sło\[E]wo \[fis7]Twe, Światłość \[h]niech \[E]stanie \[A]się!
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	Panie wchodzę w Twoją obecność
	Dzień ustąpił przed Twoim blaskiem
	Dzięki krwi Twojej żyję w światłości
	Badaj mnie, wypalaj, pochłoń ciemności
	Oświeć mnie, oświeć mnie
\endverse 
\beginverse
	Widzę Twoją królewską jasność
	Która twarze nam rozjaśnia
	Potem prowadzi od chwały do chwały
	Życiem naszym Tobie opowie
	Oświeć mnie, oświeć mnie
\endverse
\endsong

\beginsong{Godzien o godzien}
\beginverse
	\[E]Godzien, o \[fis]godzien jest nasz \[gis cis]Pan
	Godzien, aby \[fis]przyjąć cześć \[H7]i uwielbienia \[E]pieśń\[(H7/E7)] \rep{2}
\endverse
\beginchorus
	Śpiewajmy \[A]Alle\[H7]luja \[fis]przed Baranka \[cis]Tronem
	\[fis7]Wielbijmy Go i \[H7]czcijmy, śpie\[E]wajmy chwały P\[f0]salm
	\[A]Alle\[H7]luja, ch\[gis]wała Baran\[cis]kowi
	On w w\[fis]alce jest zwy\[H7]cięzcą, Bóg z \[D]nami, Król i \[E]Pan
\endchorus
\endsong

\beginsong{Najwyższemu Panu Chwała}
\beginchorus
	\[d]Najwyż\[F]szemu \[g]Panu \[F]chwała,
	\[d]Allelu\[F]ja, \[g]allelu\[d]ja!
\endchorus
\beginverse
	\[d]Bądź uwielbiony, \[F]Panie,
	Za Twoje \[g]do nas przy\[d]bycie,
	\[d]Za Ciało, którym nas \[g F]karmisz,
	\[F]Za Kościół, którym \[A7]jesteśmy. \[d F d]Alleluja!
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	Dzięki składamy za wszechświat,
	Nigdy nie ogarniony
	Za ziemię, nasze mieszkanie,
	Za światło, wodę i życie. Alleluja!
\endverse
\beginverse
	Bądź uwielbiony nasz Boże,
	Za twórczą pracę człowieka,
	Za miłość, która nas łączy,
	Za piękno, dobro i prawdę. Alleluja!
\endverse
\beginverse
	Dzięki składamy Panie
	Za dzieło naszego zbawienia,
	Za to, że stałeś się ciałem,
	Za Twoje życie, naukę i cuda. Alleluja.
\endverse
\beginverse
	Bądź uwielbiony, Panie
	Za krzyż, na którym skonałeś,
	Za zmartwychwstanie Twoje,
	Za Ducha, którego nam dałeś. Alleluja!
\endverse
\beginverse
	Bądź uwielbiony Boże,
	Za każdy grzech przebaczony,
	Za ludzi, wśród których żyjemy,
	Za ludzi, których spotkamy. Alleluja!
\endverse
\beginverse
	Dzięki składamy za dobra
	Od Ciebie otrzymane,
	Za naszą dzisiejszą ofiarę,
	Za słowa nam przekazane. Alleluja!
\endverse
\beginverse
	Bądź uwielbiony, Boże,
	Nasz Stworzycielu,
	Bądź uwielbiony, Jezu, nasz Panie,
	Bądź uwielbiony, Duchu, nasza miłości. Alleluja!
\endverse
\endsong

\beginsong{Przed obliczem Pana}
\beginverse
	\[e]Przed obliczem Pana \[G]uni\[D]żmy \[e]się \rep{4}
\endverse
\beginchorus
	Pan \[G]sam wy\[A]wyższy \[H]nas,
	\[G]Jego jest \[A]ziemia i \[e]czas,
	Pan \[C]sam \[D]wywyższy \[e]nas.
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	Wszystkie swoje troski oddajmy Mu
\endverse
\endsong

\beginsong{Będę śpiewał na cześć Pana}
\beginchorus
	Będę \[fis]śpiewał \[E]na cześć Pa\[fis]na
	który \[fis]dobrem \[E]nasyca \[fis]mnie.
	Będę \[h]śpie\[E]wał na cześć \[A fis]Pana
	\chordsoff
	On nasyca dobrem życie me  \rep{2}
\endchorus
\beginverse
    \[fis]Prawo Pana jest doskonałe i pokrzepia \[E]duszę;
	\[A]Świadectwo Pana niezawodne, uczy prostaczka mą\[E]drości.
	\chordsoff
	Jego słuszne nakazy radują serce
	Jaśnieje przykazanie Pana i olśniewa oczy.
\endverse
\chordsoff
\beginverse
    Bojaźń Pana jest szczera i trwa na wieki
	Sądy Pana prawdziwe, a wszystkie razem słuszne.
	Cenniejsze nad złoto, nad złoto najczystsze.
	Słodsze od miodu płynącego z plastra
\endverse
\endsong

\beginsong{Zaufaj Panu już dziś}
\beginverse
	\[E]Jak się nie bać, \[H]powiedz jak,
	\[cis]Kiedy w strachu \[A]żyje świat?
	\[E]Zaufaj \[H]Panu już \[E]dziś. \[H]
\chordsoff
	Jak uwierzyć, powiedz mi,
	Kiedy już nie wierzę w nic?
	Zaufaj Panu już dziś!
	Jak mam kochać, powiedz jak,
	Kiedy rani mnie mój brat?
	Zaufaj Panu już dziś!
	Jak być dobrym, powiedz mi,
	Kiedy świat jest taki zły?
	Zaufaj Panu już dziś.
\endverse

\beginchorus
	\[E]Zaufaj \[A]Panu już \[E]dziś!
	\[E]Zaufaj \[H7]Panu już \[E]dziś! \rep{2}
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	Jak mam walczyć, powiedz jak,
	Kiedy silnej woli brak?
	Zaufaj Panu już dziś?
	Jak pokonać własny grzech,
	Kiedy pokus tyle jest?
	Zaufaj Panu już dziś!
	Jak się cieszyć, powiedz mi,
	Kiedy płyną gorzkie łzy?
	Zaufaj Panu już dziś!
	Jak do ładu z sobą dojść,
	Kiedy siebie mam już dość?
	Zaufaj Panu już dziś!
\endverse
\beginverse
	Jak nie zbłądzić, powiedz mi,
	Kiedy nie wiem dokąd iść...
	Zaufaj Panu już dziś!
	Jak nadzieję w sercu mieć,
	Kiedy wszystko wali się?
	Zaufaj Panu już dziś!
\endverse
\endsong

\beginsong{Jezus Chrystus moim Panem jest}
\beginverse*
	Jezus \[e]Chrystus moim Panem \[G]jest! \[D]Allel\[h e]uja! \rep{2}
\endverse
\beginchorus
	On \[a]kocha mnie, On \[e]kocha mnie! \[D]Allel\[h e]uja!	 \rep{2}
\endchorus
\endsong

\beginsong{Póki mego życia}
\beginverse
	\[D D6]Póki \[D7+ D7]mego życia \[G]Panu śpie\[A7]wać ch\[D]cę
	Grać memu \[e7]Bogu póki \[A7]życia starczy \[D]mi \[BA] 
	\[D D6]Niech \[D7+]miła \[D7]Ci będzie, \[G]Panie, \[A7]moja \[fis]pieśń 
	\[H7]Będę ra\[e7 E7]dował się w \[A7]Panu Bogu \[D]mym \[D7] 
\endverse
\beginchorus
	Błogosław d\[G]uszo moja \[A7]Panu allelu\[D]ja, \[fis]allelu\[h7]ja 
	Błogosław d\[e7]uszo moja \[A7]Panu allelu\[D]ja, allelu\[fis0]ja 
	Błogosław d\[G]uszo moja \[A7]Panu allelu\[D]ja, \[fis]allelu\[H7]ja 
	Błogosław \[e7 E7]duszo moja \[A7]Panu allelu\[D]ja 
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	Bogu memu ufam On prowadzi mnie 
	Jak pasterz owce swoje Pan Bóg wiedzie nas 
	Głosić chcę o Panie, miłosierdzie Twe 
	Niech wszystkie ludu ujrzą chwały Twojej blask
\endverse
\endsong

\beginsong{Duchu Święty, przyjdź i rozpal nas}
\beginchorus
	\[a]Duchu \[F]Święty!            
	\[d]Duchu \[E]Święty!
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	O przyjdź i rozpal nas     
	i ulecz nas miłość nam daj!  
\endverse
\beginverse
	O przyjdź, napełnij nas     
	rozraduj nas miłość nam daj!  
\endverse
\beginverse
	O przyjdź i utul nas     
	rozkochaj nas miłość nam daj!  
\endverse
\endsong

\beginsong{Jesteś życiem mym}
\beginverse
	\[E]Jesteś życiem \[A]mym, więc każdy
	\[H]ruch robię w \[A]Tobie Jezu
	\chordsoff
	Ty pozwalasz wciąż oddychać mi.
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	Jesteś droga mą,
	więc każdy krok stawiam w Tobie Jezu
	Ty pozwalasz wciąż oddychać mi.
\endverse
\beginchorus
	Falę Twojej łaski Panie,
	gdzie nie spojrzę tam wciąż widzę Cię,
	Twa miłość mnie uwiodła,
	Jezu jakże to możliwe jest?
\endchorus
\endsong

\beginsong{Ziemia}
\beginverse
	\[E]Ziemia, \[A]którą mi \[H]dajesz
	\chordsoff
	Nie jest, fikcją ani bajką. 
	wolność którą mam w Tobie
	jest prawdziwa
\endverse
\beginverse*
	\chordsoff
	Wszystkie góry na drodze muszą
	muszą ustąpić
	bo wiara góry przenosi
	a ja wierzę Tobie
\endverse
\beginchorus	
	\[E]Będę tańczyć przed Twoim tronem
	\[A]i oddam \[H]Tobie chwałę
	\[cis]i \[A]nic już nie \[E]zamknie mi \[H]ust
	\chordsoff
	żaden mur i żadna ściana
	największa nawet brama
	już nie,.. nie zatrzyma mnie już
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	Większy, większy jest we mnie ten
	który mnie umacnia
	i żaden goliat nie może z nim równać się
\endverse
\endsong

\beginsong{Nie mam nic}
\beginverse*
	Nie ma\[C7+]m nic, co \[e7]bym To\[a7]bie mógł\[d7] dać
	Nie mam \[G7]sił, by prz\[cis0]ed To\[fis0]bą Panie \[C]stać
\endverse
\beginchorus	
	Puste \[C7]ręce przy\[e7]noszę przed \[F]Twój w niebie \[f]tron
	\[F f0]Manną z \[C7+]nieba \[F6]nakarm \[G6]duszę \[C]mą.
\endchorus
\endsong


\beginsong{Vive Jesus}
\beginverse
	\[G]Vive Jes\[e]us el Sen\[a]or,\[a7+ a7] 
	\[D7]Vive Jesus el Sen\[G]or, 
\endverse
\beginchorus
	El \[D7]vive / el vive / El \[G]vive / \[e7]vive / 
	\[a7]vive Je\[D7]sus el \[G]Senor
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	Zmartwychwstał Jezus nasz Pan 
	Zmartwychwstał Jezus nasz Pan
\endverse
\beginchorus
	On żyje / On żyje / On żyje / żyje / 
	Zmartwychwstał Jezus nasz Pan
\endchorus
\endsong

\beginsong{Choćby figi nie zakwitły}
\beginverse*
	\[G]Choć\[C7]by \[fis0]figi \[G]nie \[E7]zakwit\[A7]ły, a \[D7]urodzaj win\[G]nic by znikł 
	O\[G]liwy \[C fis0]owoc \[G]wygniłby\[E], ziemia \[A7]dała m\[D9]arny plon \[D7]
	Choćby o\[G]wce wszy\[C7]stkie wy\[G]bił kt\[E7]oś, a w obo\[A7]rach bra\[fis0]kło \[D9]by kró\[G]w
\endverse
\beginchorus     
	\[G]Jednak w P\[C7]anu \[C9 G]radość będę m\[E7]iał
	\[A7]Jednak w Pa\[D7]nu ra\[G]dość bę\[C7]dę mi\[D7]ał 
	Rozradu\[G]ję się w Bo\[G7]gu zbawie\[E]nia me\[A7]go \[D7] 
	\[G E9]Moją \[cis0]mocą \[fis0]jest \[G]Pan
\endchorus
\endsong

\beginsong{Otwórz me oczy}
\beginverse*                              
\[D7+]Otwórz me \[e e7]oczy, \[A7] chcę widzieć Jezu\[D6]sa  \[D7+ h7]             
I być bliżej Ni\[e e7]ego, \[A7] i kochać gorę\[D]cej \[D7+ fis0]
Otwórz me \[e e7]uszy \[A7] i naucz mnie słu\[D Fis7]chać \[h7]             
\[H7]Otwórz me \[e e7]oczy, \[A7] chcę widzieć Jezu\[g]sa \[D]
\endverse
\endsong

\beginsong{A ja Czekam na Ciebie}
\beginverse    
	A ja cz\[C]ekam na C\[F]iebie mój \[G]Jezu,
	Tak jak \[F]inni kiedyś cze\[C]kali.
\chordsoff
	A ja czekam na Ciebie mój Jezu,
   Spójrz w ciemnościach światełko się pali.
\endverse
\beginchorus
	Jezu, \[F]przyjdź, wołam Cię, Jezu, prz\[C]yjdź!
	Jezu, prz\[d]yjdź, wołam \[G]Cię, Jezu, prz\[C]yjdź!
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	A ja czekam na Ciebie mój Jezu, 
	żebyś przyszedł pomiędzy ludzi.
	A ja czekam na Ciebie mój Jezu, 
	byś drzemiące serca obudził.
\endverse
\endsong

\beginsong{Świat na Ciebie czeka Panie}
\beginchorus   
	\[F]Świat na Ciebie cz\[B7]eka, Pa\[F]nie, \[\small{(B7H7C7)}] jak na \[D7]sen zmę\[g7]czony \[C7]dzień 
	Tak jak mi\[d]łość \[g]na spotk\[A7]anie\[D7], jak na desz\[g7]cze kwiat\[C7]ów cień. \[F]
\endchorus
\beginverse
	To jest n\[g]asze rad\[C7]osne czeka\[F]nie, choć fio\[cis0]letem zas\[C7]nute są \[F]dni
	Teraz G\[A7]abriel, Na\[cis0]zaret i \[d]Maria, a w Be\[g7]tlejem ta \[G7]noc jeszcze \[C7]śpi.
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	Oto idzie silniejszy ode mnie, żem niegodny sandałów Mu nieść 
	I w te dni, co nam płyną po kropli, wleje życia nowego treść
\endverse
\endsong

\beginsong{Nim nadejdzie}
\beginverse
	\[D]Nim nadejdzie \[A]święta noc, \[h]aby pokój \[G]ludziom dać
\endverse
\chordsoff
\beginchorus
	Śpiewajmy Mu, On Panem jest, 
	On Bogiem z nami wicąż i na wieczne czasy
\endchorus
\beginverse
	Nim nadejdzie święta noc, aby Boga ludziom dać
\endverse
\beginverse
	Rodzi się mój Bóg, rodzi się mój Król,
	zaśpiewajmy Mu hosanna, alleluja!
\endverse
\endsong

\beginsong{Pan jest mocą}
\beginverse*
	\[d]Pan \[C]jest \[F]mocą swojego \[B C]ludu,
	\[d C]pieśnią \[F]moją \[d]jest \[C]Pan.
	moja \[B]tarcza \[A]i moja \[d]moc.
	On \[C]jest mym \[F]Bogiem, nie \[g]jestem \[C]sam,
	w Nim \[a]moja \[d]siła, \[B]nie \[C]jestem \[F]sam.	
\endverse
\endsong

\beginsong{Bądź mi litościw}
\capo{2}
\ifchorded
	\gtab{g0}{000330:000230}
	\gtab{f0}{(123131):123141}
\fi
\beginverse
	\[d]Bądź mi li\[g0]tościw \[C]Boże \[A]nies\[d]kończony
	\[d]Według wiel\[g7]kiego \[C]miło\[A]sierdzia \[d]Twego,
	\[F]Według \[f0]litości \[C]Twej nie\[C7]poli\[F]czo\[A]nej,			
	\[d]Chciej zmazać \[g0]mnóstwo \[C]przewi\[A]nienia \[d]mego.
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	Obmyj mnie z złości, obmyj tej godziny
	Oczyść mnie z brudu, w którym mnie grzech trzyma, 
	Bo ja poznaję wielkość mojej winy,
	I grzech mój zawsze przed mymi oczyma.
\endverse
\beginverse
	Odwróć twarz Twoją od przestępstwa mego
	I wszystkie moje odpuść nieprawości,
	Stwórz serce czyste, warte Boga swego,
	A ducha prawdy w moje wlej wnętrzności.
\endverse
\beginverse
	Nie oddalaj mię od Ojcowskiej twarzy,
	Nie chciej mi bronić Twojego natchnienia,
	Wróć radość, którą niewinność nas darzy,
	I racz mię w duchu utwierdzić rządzenia.
\endverse
\endsong

\beginsong{Rozpięty}
\capo{2}
\beginchorus
	\[a]Rozpięty na \[C]ram\[G]ionach, \[F]jak sokół \[a]na nie\[E7]bie 
	Chry\[a]stusie, Synu \[C G]Boga, spójrz pr\[F]oszę na \[a]zie\[E7]mię. 
\endchorus
\beginverse
	\[a]Na ruchliwe u\[F]lice, \[G]zabieganych \[a]ludzi 	
	Gdy \[F]dzień się już \[d]kończy, a \[E]ranek się \[E7]budzi 
	\chordsoff
	Uśmiechnij się przyjaźnie z wysokiego krzyża 
	Do ciężko pracujących, cierpiących na krzyżach 
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	Pociesz zrozpaczonych, chleba daj głodującym 
	Modlących się wysłuchaj, wybacz umierającym 
	Spójrz cierpienia sokole na wszechświat, na ziemię. 
	Na cichy, ciemny kościół, dziecko wzywające Ciebie. 
\endverse
\beginverse
	A gdy będziesz nas  sądził, Boskie Miłosierdzie. 
	Prosimy, Twoje dzieci, nie sądź na miarę siebie.
\endverse
\endsong

\beginsong{Z Tobą ciemność}
\beginverse*
	\[Fis]Z Tobą \[h]ciemność
	nie \[A]będzie \[D]ciemna \[G]wokół \[Fis]mnie,
	\[Fis]A \[h]noc \[A]tak jak \[D]dzień
	\[e6 Fis]zajaśnieje. 
\endverse
\endsong

\beginsong{Niczym się nie trap}
\beginverse*
	\[a]Niczym się \[d7]nie trap \[G]niczego \[C7+]nie bój
	\[F]Bogu za\[d6]ufaj \[E]nic ci nie \[a]grozi
	\chordsoff
	niczym się nie trap niczego nie bój	
	Bóg miłością jest.		
\endverse
\chordsoff
\beginchorus
	Nada te turbe nada te espante
	Quien a Dios tiene nada le falta
	Nada te turbe nada te espante 
	Solo Dios basta.
\endchorus
\endsong

\beginsong{Per crucem}
\beginchorus
	\[d]Per \[g C]cru\[F]cem et \[B]passi\[g]onem \[A d]tuam.
	\chordsoff
	Libera nos Domine, libera nos Domine,
	libera nos Domine, Domine. \rep{2}
\endchorus
\chordsoff
\beginchorus
	Per sanctam resurrectionem tuam.
	Libera nos Domine, libera nos Domine,
	libera nos Domine, Domine.
\endchorus
\beginverse*
	\textit{Przez Krzyż Twój i mękę, przez święte Zmartwuchwstanie, 
	wybaw nas, Panie}
\endverse
\endsong

\beginsong{Święty, Święty (wznosimy nasze ręce)}
\beginverse
	Święty, Świ\[C7+]ęty, \[e7] \[a7]Święty, Św\[d7]ięty, 
	Święty, Ś\[G7 fis0]więty \[g0] Pan Bóg Zas\[C]tępów. \[C7]
	Dziś wzno\[F]simy nasze r\[f H7]ęce uwiel\[C7+]biając \[E7]miłość \[a7]Twą 
	Święty, Św\[d7]ięty, \[G7] Święty, Świ\[C]ęty! 
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	Dobry Ojcze, Dobry Ojcze,
	Jak jest dobrze być Twym dzieckiem, Dobry Ojcze. 
	Dziś wznosimy nasze ręce, uwielbiając miłość Twą
	Dobry Ojcze, Dobry Ojcze.
\endverse
\beginverse
	Drogi Jezu, Drogi Jezu,
	Swoją Krwią nas odkupiłeś, Drogi Jezu. 
	Dziś wznosimy nasze ręce uwielbiając miłość Twą,
	Drogi Jezu, Drogi Jezu.
\endverse
\beginverse
	Duchu Święty, Duchu Święty,
	Przyjdź, napełnij nas na nowo, Duchu Święty. 
	Dziś wznosimy nasze ręce, uwielbiając miłość Twą.
	Duchu Święty, Duchu Święty.
\endverse
\endsong

\beginsong{Golgota}
\beginverse
	Gol\[a]goto, Gol\[d]goto, Gol\[G]go\[C]to! \[E]
	W tej \[a]ciszy przebywam  wciąż \[C]rad,
	W tej \[F]ciszy daleki jest \[C]świat.
	Ty \[d]koisz mój ból, u\[a]suwasz mój strach,
	Gdy \[E]widzę Cię, Zbawco przez \[E7]łzy
\endverse
\beginchorus
	To nie \[a]gwoździe Cię przybiły, lecz mój \[d]grzech,
	To nie \[G]ludzie Cię skrzywdzili, lecz mój \[C E7]grzech,
	To nie \[a]gwoździe Cię trzymały, lecz mój \[d B7]grzech,
	choć tak \[a]dawno to się \[E]stało, widziałeś \[a]mnie.
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	Golgoto, Golgoto, Golgoto!
	Ja widzę Cię Zbawco mój tam,
	Tak wiele masz sińców i ran!
	Miłości Twej moc zawiodła Cię tam,
	Uwolnić mnie z grzechów i win.
\endverse
\beginverse
	Golgoto, Golgoto, Golgoto!
	Tak często wspominam ten dzień,
	Golgotę i słodki jej cień.
	Gdy przyszłam pod krzyż z ciężarem mych win,
	Uwolnił mnie tam Boży Syn.
\endverse
\endsong

\beginsong{C'est toi ma lampe}
\chordsoff
\beginverse*
	C'est toi ma lampe, Seigneur.
	Mon Dieu éclaire ma ténčbre.
	Mon Dieu, Mon Dieu, éclaire ma ténčbre.
\endverse
\beginchorus
	Mój Bóg jest lampą mą.
	To on oświeca me ciemności. 
	Mój Pan, mój Pan oświeca me ciemności. x2
\endchorus
\endsong  

\beginsong{Maryjo Królowo Polski (Apel)}
\beginchorus
	Ma\[E]ryjo \[fis]Królowo \[H]Pol\[E]ski, Ma\[A]ryjo \[fis]Królowo \[H]Pol\[E]ski,
	\[fis]Jestem przy \[H]Tobie pa\[E]mię\[cis]tam, \[fis]jestem przy Tobie \[Gis]czuwam,
	\[fis]Jestem przy \[H]Tobie pa\[E]mię\[cis]tam, \[fis]jestem przy Tobie \[H]czu\[E]wam.
\endchorus
\endsong

\songcolumns{2}

\beginsong{Czarna Madonno}
\beginverse
	Jest \[G]zakątek na tej \[e]ziemi,
	Gdzie pow\[C]racać każdy ch\[a7]ce,
	Gdzie \[A]króluje Jej Ob\[A7]licze,
	Na Nim \[D4]cięte rysy \[D7]dwie.
	Wzrok ma \[G]smutny, zatros\[e]kany,
	Jakby ch\[C]ciała prosić \[A7]cię,
	Byś w mat\[H7]czyną Jej op\[E7]iekę\[A7] o\[D7]ddał \[G]się. \[D7]
\endverse
\beginchorus
	Ma\[G]donno, \[G7] Czarna Ma\[C]donno, \[a7]
	Jak \[D7]dobrze Twym dzieckiem \[G]być! \[D7]
	O, \[G]pozwól, \[G7] Czarna Ma\[C]donno, \[A7]
	W rami\[D7]ona Twoje się \[G]skryć!
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	W Jej ramionach znajdziesz spokój
	I uchronisz się od zła,
	Bo dla wszystkich swoich dzieci
	Ona serce czułe ma.
	I opieką cię otoczy,
	Gdy Jej serce oddasz swe,
	Gdy powtórzysz Jej z radością słowa te:
\endverse
\beginverse
	Dziś, gdy wokół nas niepokój,
	Gdzie się człowiek schronić ma,
	Gdzie ma pójść, jak nie do Matki,
	Która ukojenie da?
	Więc błagamy, o Madonno,
	Skieruj wzrok na dzieci swe
	I wysłuchaj, jak śpiewamy prosząc Cię:
\endverse
\endsong

\beginsong{Sekwencja do Ducha Świętego}
\beginverse
	Prz\[a]ybądź, \[a7+]Duchu Świ\[a d]ęty, \[E4]
	Sp\[a]uść z nie\[a7+]biosów w\[a d7]zię\[E4]ty
	Ś\[C]wiatła T\[F]wego st\[G]rum\[a]ień.
	Prz\[E4]yjdź, Oj\[E]cze u\[a]bog\[E7]ich,
	\[a E7]Dawco \[a E7]darów m\[D7]nog\[E7]ich,
	Prz\[E7]yjdź, światłości s\[a E7 a]umień.
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	O najmilszy z Gości,
	Słodka serc radości,
	Słodkie orzeźwienie.
	W pracy Tyś ochłodą,
	W skwarze żywą wodą,
	W płaczu utulenie.
\endverse
\beginverse
	Światłości najświętsza!
	Serc wierzących wnętrza
	Poddaj swej potędze!
	Bez Twojego tchnienia
	Cóż jest wśród stworzenia?
	Jeno cierń i nędze!
\endverse
\beginverse
	Obmyj, co nieświęte,
	Oschłym wlej zachętę,
	Ulecz serca ranę!
	Nagnij, co jest harde,
	Rozgrzej serca twarde,
	Prowadź zabłąkane.
\endverse
\beginverse
	Daj Twoim wierzącym,
	W Tobie ufającym,
	Siedmiorakie dary!
	Daj zasługę męstwa,
	Daj wieniec zwycięstwa,
	Daj szczęście bez miary!
\endverse
\beginverse
        Amen, Alleluja!
\endverse
\endsong

\songcolumns{1}

\beginsong{Surrexit Christus}
\beginchorus
	O Surrexit Christus alleluja!
	O Cantate Domino alleluja!
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	Wszystkie dzieła Pańskie błogosławcie Pana.
	Aniołowie Pańscy błogosławcie Pana.
\endverse
\beginverse
	Słońce i księżycu błogosławcie Pana!
	Niebo oraz chmury błogosławcie Pana!
\endverse
\beginverse
	Gwiazdy i nieba wychwalajcie Pana!
	Ogniu i żarze błogosławcie Pana!
\endverse
\beginverse
	Góry i pagórki wychwalajcie Pana!
	Morza i rzeki błogosławcie Pana!
\endverse
\beginverse
	Dni i noce wychwalajcie Pana!
	Światło i ciemności błogosławcie Pana!
\endverse
\beginverse
	Dzikie zwierzęta wychwalajcie Pana!
	Ptaki podniebne błogosławcie Pana!
\endverse
\beginverse
	Królowie ziemscy wychwalajcie Pana!
	Wszystkie narody błogosławcie Pana!
\endverse
\beginverse
	Chłopcy i dziewczęta wychwalajcie Pana!
	Starcy i dzieci błogosławcie Pana!
\endverse
\beginverse
	Niech imię Pana wszyscy wychwalają!
	Bo tylko Jego imię jest wzniosłe!
\endverse
\beginverse
	Oto pieśń pochwalna wszystkich Jego świętych!
	Ludu Pana bliski śpiewaj Mu na chwałę! 
\endverse
\beginverse   
	Amen, amen!
	Amen, amen!
\endverse
\endsong

\beginsong{Ruah}
\beginchorus
	\[e]Ruah, \[C/A]Ru\[C/G]ah, \[H7]Ru\[e9 H7]ah.     
	\[e]Nie siłą, nie mocą \[C/A]na\[C/G]szą, 
	le\[H7]cz mocą Ducha Świę\[e9]tego.
\endchorus
\endsong

\songcolumns{2}

\beginsong{Matko Boża z Betlejemu}
\beginverse
	\[a]Matko Boża z Betle\[d]jemu, 
	\[E7]Nad Dzieciątkiem pochy\[a]lona,
	\[a]Każde dziecko polskiej \[d]ziemi
	\[E]w swe matczyne weź ra\[a E7]miona!
\endverse
\beginchorus
     \[a]Matko Boża \[a7]z Naza\[d]retu, 
     \[G]Zanurzona w \[G7]szarym \[C]trudzie,
     \[F]W młodych sercach wiarę \[E7]wznie\[a]cisz,
     \[d]Ufność, miłość w \[E7]nich \[a]budzisz.
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	Matko Boża z winnej Kany,
	Kochająca, zatroskana,
	Każdą z rodzin Ci oddanych
	Ubłogosław łaską Pana!
\endverse
\beginchorus
     Matko Boża z Częstochowy,
     Z Ostrej Bramy i z Warszawy,
     Uczyń Polskę ludem nowym:
     Bożej chwały, Bożej sławy! /2x
\endchorus
\beginverse
	Matko Boża spod stóp krzyża,
	Współczująca na Golgocie,
	Jak to dobrze, że się zbliżasz
	Do nas w wieczór srebrno-złoty!
\endverse
\beginchorus
     Matko Boża z Wieczernika,
     W Duchu Świętym rozmodlona,
     Spraw, niech w Polsce zło zanika
     I przemiana się dokona! /2x
\endchorus
\beginverse
	Matko Boża z pierwszych wieków
	I świętego średniowiecza,
	Bożej łaski jasną rzeką
	Nowe czasy uczłowieczaj!
\endverse
\beginchorus
     Matko Boża z Częstochowy,
     Z Ostrej Bramy i z Warszawy,
     Uczyń Polskę ludem nowym:
     Bożej chwały, Bożej sławy! /2x
\endchorus
\endsong

\beginsong{Pomódl się Miriam}
\beginchorus
	\[D]Pomódl się Miriam, 
	aby Twój Syn żył \[G]we mnie. 
	\[D]Pomódl się, by Jezus we mnie \[G]żył. 
	Gdzie Ty \[e]jesteś, 
	zstępuje Duch \[A]Święty. 
	Gdzie Ty \[e]jesteś, \[C]niebo staje \[A]się. 
\endchorus
\beginverse
	\[D]Miriam Tyś jest 
	bramą do \[G]nieba. 
	\[D]Moim niebem jest Twój \[G]Syn. 
	\[e]Weź mnie, weź mnie 
	do swego \[A]łona, 
	bym \[D]bóstwem Jezusa 
	\[G] za\[A]jaśniał jak \[D]Ty. 
\endverse
\beginverse
	\[D]Gdybym umarł, 
	Jezus żyłby \[G]we mnie. 
	\[D]Gdybym umarł, odpoczął\[G]bym. 
	\[A]Przyspiesz, przyspiesz 
	moją \[e7]śmierć. 
	\[D]Pragnę umrzeć, \[A]aby \[D]żyć.
\endverse
\endsong

\beginsong{Amen}
\beginverse*
	\[E]Amen /amen/ \[cis]amen /amen/
	Jezus \[A]moim Panem \[H7]jest, 
	Jezus \[E (E7)]Panem
\endverse
\beginchorus
	On swoją \[A]radość we mnie w\[H7]lał, 
	Serce \[gis]moje sam ot\[cis]worzył
	Dl\[A]atego śpiewam, 
	Że \[H7]Jezus to \[E (E7)]Pan
\endchorus
\endsong

\songcolumns{1}

\beginsong{Niech zapłonie ogień}
\beginverse
	Przejdziemy \[E]świat, a w sercach żar,
	Modlitwą będzie nasz każdy \[A]krok.
	Nadzieja \[fis7]rośnie, dzień już \[cis]świta,
	To roz\[fis]brzmiewa \[H7]nowy \[E]śpiew.
\chordsoff
	To ten sam blask rozjaśnia świat
	Już od dwóch tysięcy lat.
	Serca tęsknią, cierpią, pragną,
	Przebudzenia jeszcze raz.
\endverse
\beginchorus
	\[E]Niech zapłonie płomień, niech w ciemności płonie,
	Zmienia \[A]noc na jasny \[H7]dzień, niechaj śpiew się \[fis7]wzmaga
	I niech miłość \[cis]wzrasta. Ogni\[E]u, \[A cis H7]płoń! Ogniu, \[E A cis H7]płoń!
	\[(E A cis H7 E)]
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	Za prawdą idź, w miłości mów.
	Jezusa imię, to nasza moc,
	By chronić dzieci, 
	upadłych podnieść,
	Napełnić naród pieśnią swą.
\endverse
\endsong


\beginsong{Każdy wschód słońca}
\beginchorus
	\[E]Każdy wschód \[H7]słońca \[A]Ciebie zapo\[E]wiada, 
	Nie \[A]pozwól \[E]nam prz\[cis]espać po\[H7]ranka
\endchorus
\beginverse
	\[E]My, którzy \[H7]wszystko \[cis A]liczymy, Ciebie \[A]mamy za \[E fis H7]darmo.
	\[E]Dajesz nam \[H7]Siebie w \[cis A]całości i \[E]jesteś taki ro\[H7]zrzutny.
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	Mało, że do nas przyszedłeś, co dzień dajesz nam Siebie. 
	Zostałeś z nami w tym Chlebie, który bierzemy do ręki. 
\endverse
\beginverse
	Dałeś nam Siebie za darmo, Twoja hojność zdumiewa. 
	Naucz nas liczyć dni nasze, niech człowiek już nie umiera. 
\endverse
\beginverse
	Ty jesteś pełnią życia, daj nam Twojego Chleba, 
	Daj nam oddychać wiecznością, Twój oddech ożywia i wspiera. 
\endverse
\beginverse
	Przyjdź, Panie, przyjdź nareszcie, jak przyszedłeś już kiedyś. 
	A co dzień nowy wschód słońca, niech Ciebie nam zapowiada.
\endverse
\endsong

\beginsong{Przychodzisz Panie}
\beginchorus
	\[E]Przychodzisz \[fis7]Panie \[H7]mimo drz\[Gis7]wi zam\[A7+]kniętych\[Gis7]
	\[cis]Jezu z\[A]martwychwstały \[Gis7]ze śladami \[A H7]Męki.
	\[E]Ty jesteś \[fis7]z nami \[H7]poślij do \[Gis7]nas \[A7+ Gis7]Ducha
	\[cis]Panie nasz i \[A]Boże \[Gis7]uzdrów nasze ż\[A Gis7 cis]ycie.
\endchorus
\endsong

\beginsong{O, zbudź się wreszcie}
\beginchorus
	\[A7] O, zbudź się \[d]wreszcie i ze snu \[g]powstań, a wy\[F]zwoli p\[B7]rawda \[A7]cię
	Bo z góry \[d]Syjon już idzie Z\[g]bawca i rok \[B7]łaski z\[A7]aczął \[d]się
\chordsoff
	O, alleluja, o alleluja, alleluja Panu cześć
	O, alleluja, o alleluja, alleluja Panu cześć
\endchorus
\beginverse
\textnote{Ps. 97}
	\[F]Pan króluje: wesel się \[g]ziemio,
	\[F]Radujcie się \[B]mnogie \[C7]wys\[F]py!
\chordsoff
	Obłok i ciemność wokoło Niego,
	Sprawiedliwość i prawo podstawą Jego tronu.
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	Ogień idzie przed Jego obliczem
	I pożera dokoła Jego nieprzyjaciół.
	Jego błyskawice świat rozświecają,
	A ziemia patrzy i drży.
\endverse
\beginverse
	Góry topnieją jak wosk przed obliczem Pana,
	Przed obliczem Władcy wszystkiej ziemi
	Niebiosa głoszą Jego sprawiedliwość
	A wszystkie ludy widzą Jego chwałę
\endverse
\endsong

\beginsong{Jezus Ratownik}
\author{Arka Noego}
\beginverse
	\[E]Kiedy przede mną \[a]straszna głębina 
\chordsoff
	Boże Ty o mnie nie zapominasz
	Kto Tobie patrzy prosto w oczy
	Ten się nie boi do wody skoczyć
\endverse
\beginchorus
	\[d]halle\[C]lu Jah  \[E]hallelu Jah \[a]hallelu! \chordsoff hallelu Jah hallelu
	hallelu Jah  hallelu Jah hallelu! hallelu Jah hallelu
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	I mogą starsi i mogą młodzi
	Razem z Tobą po wodzie chodzić 
	Nic nam nie zrobi woda głęboka 
	Jezus - Ratownik nas kocha
\endverse
\beginverse
	Kto tobie patrzy prosto w oczy 
	Ten się nie boi do wody skoczyć
	Nic nam nie zrobi woda głęboka 
	Jezus - Ratownik nas kocha
\endverse
\endsong

\beginsong{Jezus zwyciężył}
\beginverse
	\[A]Jezus zwy\[d]ciężył, to wyko\[g]nało się
	\[C]Szatan pokonany, Jezus \[F]złamał śmierci \[A]moc
	Jezus jest \[d]Panem, o alle\[g]luja,
	Po wieczne \[d]czasy \[A]Królem królów \[d]jest. \[A7]
\endverse
\beginverse
	\[A]Jezus zwy\[d]ciężył, niech każdy \[g]o tym wie
	\[C]Szatan pokonany, Jezus \[F]złamał śmierci \[A]moc
	Jezus jest \[d]Panem, o alle\[g]luja,
	Po wieczne \[d]czasy \[A]Królem królów \[d]jest. \[A7]
\endverse
\beginchorus
	\[d]Jezus jest Panem, \[g]Jezus jest Panem
	\[C]Jezus jest Panem, \[F]Jezus jest \[A]Panem
	Tylko \[d]Jezus jest Panem, \[g]Jezus jest Panem
	\[d]On jest \[A]Panem ziemi \[d]tej.
	\[d]Aleluja (alleluja), \[g]Alleluja (alleluja),
	\[A7]Aleluja, \[d]Alleluja. \[A7]
\endchorus
\endsong

\songcolumns{2}

\beginsong{Jezus jest tu}
\beginchorus
	\[D]Je\[A7]zus jest \[h]tu, \[fis H7]Jezus jest \[E7]tu \[A7]
	O w\[D]znieśmy \[D7]ręce wi\[G]elbiąc Jego \[g]imię
	\[Fis7 H7]Je\[E7 A7]zus jest \[D]tu
\endchorus
\endsong

\beginsong{Jeden jest tylko Pan}
\beginchorus
	\[d]Jeden jest tylko \[g7]Pan, 
	\[C]tutaj jest Jego \[F A7]dom
	\[d]Klęknijcie z nami, 
	\[C]którzy tu wchodzicie
	\[e7]I razem ch\[A7]walmy \[d]Go
\endchorus
\chordsoff
\beginchorus
	Miejsce to wybrał Pan, 
	aby wysłuchać nas
	Śpiewajmy wszyscy 
	słudzy Jego domu
	Bogu oddajmy cześć
\endchorus
\endsong

\beginsong{Nie nam lecz Twemu Imieniu}
\beginchorus
	\[E7]Nie nam lecz T\[A7]wemu Imi\[E7]eniu \[A7] 
	\[gis7]chwała niech \[cis7]będzie o P\[Fis7]anie \[H7]
	\[E]Zawsze i \[E7]wszędzie ch\[A]wała na \[a]wieki
	\[E7]Chwa\[A7]lę o P\[Fis7]anie \[H7]Imię T\[E7]we / 2x
\endchorus
\chordsoff
\beginchorus
	Pan światłem i zbawieniem moim
	Kogóż mam lękać się
	Prowadzi mnie drogą prostą do nieba
	Dla Niego poświęcę życie swe
\endchorus
\endsong

\beginsong{Pan mnie strzeże}
\beginchorus
	Pan mnie \[E]strzeże, Pan mnie \[A]strzeże,
	c\[cis]zuwa nade mną Bóg,
	On jest \[H]moim cieniem
\endchorus
\chordsoff
\beginchorus
	Czuwa nade mną Bóg.
	Mój Bóg
\endchorus
\beginverse
	Chcę z Tobą chodzić
	po wszystkich mych drogach.
	Prowadź mnie w mocy swej, 
	abym nie upadł.
\endverse
\beginverse
	Nie boję się,
	wchodzę w noc ciemną bez lęku.
	Dobrze to wiem, 
	Ty jesteś ze mną!
\endverse
\beginverse
	Jak Henoch, Panie z Tobą chodzić chciał
	Tak ja z Tobą chodzić chcę,
	Jak Paweł wszystkie kroki Tobie dał 
	tak Ja oddaję kroki swe
\endverse
\endsong

\beginsong{Uwielbiajcie Pana}
\beginverse
	Uwielbiajcie \[d]Pana 
	\[C]ludzkich \[d]serc bi\[C]jące dz\[d]wony, \[C d]
	\chordsoff
	padnij na kolana przed Nim, 
	ludu utrudzony.
\endverse
\beginchorus
	On o\[F]suszy twoje \[G]łzy, 
	On ra\[A]tunkiem będzie ci.
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	U Jego stóp padnie wróg, 
	bo On Bóg niezwyciężony.
\endverse
\beginchorus
	Niepojety w Swej mądrości, 
	Święty, Święty Bóg miłości.
\endchorus
\beginverse
	Śpiewaj Panu ziemio, 
	chwalcie wszytskie świata strony.
\endverse
\endsong

\songcolumns{1}

\beginsong{Będziemy tańczyć, będziemy śpiewać}
\beginverse
	\[d]Będziemy \[B]tańczyć, \[C]będziemy \[g7]śpiewać
	\[d]Będziemy \[B]klaskać w \[C]dłonie \[d]swe
	Kiedy nasz \[B]Pan \[C]stanie z nami \[F]twarzą w twarz
	\[d]Spotkamy \[B]się w No\[C]wym Jer\[a7]uza\[d]lem \[(g)]
\endverse
\beginverse
\chordsoff
	Będziemy tańczyć, będziemy śpiewać
	Będziemy klaskać w dłonie swe
	Kiedy nasz Pan w białych szatach stawi nas
	Przed Ojcem Swym, przed Adonai
\endverse
\beginverse
	Nadejdzie \[C]dzień, \[F]gdy wszystko \[d]spełni się
	\[g]Co dawno \[C]już objawił \[F]Bóg \[d]
	\[g]Więc mocno \[C]trwaj, \[F]nigdy nie po\[d]ddawaj się
	\[C]Nie podd\[A7]awaj \[d]się
\endverse
\endsong

\beginsong{Z dawna Polski Tyś Królową}
\beginverse
	\[e]Z dawna \[H7]Polski \[e]Tyś Królową, 
	\[g0]Ma\[H7]ry\[e]jo!
	\[e]Ty za \[H7]nami \[e]przemów słowo, \[g0]Ma\[H7]ry\[e]jo!
	\[G]Ociemniałym \[H7]podaj rękę,
	\[a7]niewytrwałym \[D7]skracaj mękę,
	\[C]Twe Królestwo \[A7]weź w po\[D7]rękę, 
	\[g0]Ma\[H7]ry\[e]jo!
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	Gdyś pod krzyżem Syna stała, Maryjo!
	Tyleż, Matko, wycierpiała, Maryjo!
	Przez Twego Syna konanie
	Uproś sercom zmartwychwstanie,
	W ojców wierze daj wytrwanie, Maryjo!
\endverse
\beginverse
	Z dawna Polski Tyś Królową, Maryjo!
	Ty za nami przemów słowo, Maryjo!
	Miej w opiece naród cały,
	Który żyje dla Twej chwały,
	Niech rozwija się wspaniały, Maryjo! 
\endverse
\endsong

\songcolumns{2}

\beginsong{Zawsze będę się radował w Tobie, Panie!}
	\beginchorus
		\[C]Zawsze \[G]będę się ra\[F]dował 
		w \[G]Tobie, \[C] \[G F G]Panie!
	\endchorus
	\beginverse
		\[C]Gdy czarne myśli 
		w mojej g\[F]łowie kłębią \[G]się,
		\[C]Gdy duch zgnębiony, 
		a \[F]ciało krzyczy: \[G]Nie!
		\[C]Kiedy dzień jasny 
		ciemną \[F]nocą staję \[G]się,
		\[d7]Pomóż mi, \[C]proszę, 
		bym \[F]mógł w Tobie \[G]cieszyć się!
	\endverse
	\chordsoff
	\beginverse
		Gdy znowu idę 
		przez ciemną dolinę,
		A mroczny tunel wcale nie chce 
		skończyć się.
		To chcę posłuszny być 
		Twemu Słowu,
		Co mówi: 
		Zawsze we Mnie raduj się.
	\endverse
\endsong

\beginsong{Jesteś Królem}
\beginverse*
	\[E]Jesteś Królem, \[H7]Jesteś Królem\[cis], 
	Królem jest \[A]Bóg
\endverse
\chordsoff
\beginchorus
	Podnieśmy wszyscy nasze serca
	Podnieśmy wszyscy nasze dłonie
	Stawajmy przed obliczem Pana, wielbiąc go
\endchorus
\endsong

\beginsong{Jesteśmy piękni}
	\beginchorus
		\[D]Jesteśmy \[A]piękni \[h]Twoim pięknem \[G]Panie.
		Ty ot\[e]wierasz nasze \[h]oczy, 
		\[A]Na piękno Twoje Panie.
		\chordsoff
		Ty otwierasz nasze oczy, Panie.
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Święty, Święty Pan}
	\beginchorus
		\[C7+]Święty, święty, \[e7]święty, święty, 
		\[F7+]święty P\[f]an
		\chordsoff
		Święty, święty, święty, święty, 
		święty Bóg i Król
	\endchorus
	\beginchorus
		\[C]Otwieram serce me
		\[e]Podnoszę ręce swe
		\[F]Królu wejdź i rozgo\[G]ść się.
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Ofiaruję Tobie Panie mój}
\beginchorus
	\[C]Ofirauję \[e7]Tobie Panie \[a7]mój,
	całe życie \[F]me,
	cały jestem \[d7]Twój, \[G7]aż na wieki.
	\[C]Oto moje \[e7]serce, przecież \[a7]wiesz,
	Tyś miłością \[F]mą, je\[G7]dyną \[C]jest.
\endchorus
\endsong

\beginsong{Jak Dawid}
	\beginchorus
		Jak \[a]Dawid, kiedy przed \[e]Bogiem był,
		\[a]Będę tańczył ze \[e]wszystkich sił,
		Przed \[G]Panem, Królem \[a]mym.
		\chordsoff
		Jak Miriam grała na bębnie swym,
		Będę klaskać ze wszystkich sił,
		Przed Panem, Królem mym.
	\endchorus
	\beginverse*
		Pok\[F]łońmy się przed \[G]Bogiem,
		Od\[F]dajmy Jemu \[a]cześć.
		\chordsoff
		Wielbijmy imię Jezus,
		Śpiewajmy Panu pieśń.
	\endverse
	\chordsoff
	\beginchorus
		Jak Judejczycy przed bitwą swą,
		Zawierzmy Panu i chwalmy Go.
		Pobity będzie wróg.
		Jak Jozue wznieśmy bojową pieśń,
		Oddajmy Panu chwałę cześć,
		A wróg ucieknie wnet.
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Cieszę się}
	\beginchorus
		\[D D/Cis]Cieszę \[G]się, bo \[A]Jezus zbawił \[h]mnie,
		Zaśpiewam \[G]chwa\[h]łę, 
		u\[A]wielbię Imię \[h]Twe,\[A]
		\[G]Zawołam chwa\[h]ła i \[A]cześć,
		Temu który dobry \[G]jest!
	\endchorus
	\beginchorus
		\[G]Nie ma innego Im\[D]ienia.
		\[G]Nie ma większej mi\[D]łości niż \[A]Twoja.
		\[G]Nie ma lepszego \[h]ramienia,
		O \[A]które mogę się oprzeć,
		\[G]Ciebie nazywać mym Ojcem!
	\endchorus
\endsong


\beginsong{Misericordias Domini }
\beginchorus
	\[d]Miseri\[A]cordias \[d]Domi\[C]ni 
	\[F]In ae\[C]ternum \[d]can\[A]ta\[d]bo.
\endchorus
\endsong

\beginsong{Święty}
	\beginchorus
		\[h]Święty, \[G]święty 
		\[D]Pan Bóg wszech\[A]mocny
	\endchorus
	\beginchorus
		I tylko \[h]jedno \[A]słowo \[G]znam
		Którym \[D]opisać mogę \[A]Cię.
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Ciebie pragnie}
\capo{5}
	\beginchorus
		\[e]Cie\[C]bie \[G]pra\[D]gnie \[e]du\[C]sza \[G]mo\[D]ja
		\chordsoff
		W suchej ziemi pragnę Cię
 	\endchorus
 	\chordsoff
 	\beginchorus 
		Przyjdź i zajmij miejsce swe
		Na tronie naszych serc	
	\endchorus
\endsong

\beginsong{Modlitwa Zuchowa}
\beginverse*
	\[D]Panie Boże \[G]miej mnie
	\[A]W swojej \[D]opiece zawsze,
	\[D]Kiedy bawię \[G]się, śpiewam,
	\[A]Nawet wtedy, kiedy klaszczę.
\endverse
\beginchorus	
	\[G]Pomóż mi być \[A]dobrym zuchem,
	\[D]Pomóż dobrze \[h]służyć Polsce.
	\[G]Wiem, że niełatwa \[A]to jest rzecz,
	\[D]Ale obie\[h]cuję, \[G]że \[A] postaram \[D]się.
\endchorus
\endsong

\beginsong{Matko, która nas znasz}
\beginchorus
	\[e]Matko, która nas z\[C]nasz, 
	Z \[D]dziećmi Twymi \[e]bądź,
	Na drogach \[G]nam nadzieją \[D]świeć, 
	Z \[e]Sy\[H]nem T\[e]wym z \[D]nami \[e]idź!
\endchorus
\beginverse
	Z \[G]wszystkich niewiast wy\[e]brana 
\textit{- \[e]przyjdź i \[D]drogę \[e]wskaż!}
	\[G]Córko ludu Bo\[e]żego 
\textit{- do \[a]Syna Twego nas \[H7]prowadź.}
	\[e]Służebnico po\[C]korna 
\textit{- \[a]pokój światu \[e]daj. \[D]}
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	Królowo ognisk rodzinnych,
	Dziewico, wzorze prostoty,
	Oblubienico cieśli.
\endverse
\beginverse
	Królowo narodu naszego,
	Uciśnionych nadziejo,
	Światło łaknących prawdy.
\endverse
\beginverse
	Pociecho ludu biednego,
	Pani wszelkiej radości,
	Matko tkliwego serca.
\endverse
\beginverse
	Dziewico, Matko Chrystusa,
	Dziewico, Matko Kościoła,
	Dziewico, Matko ludzi.
\endverse
\beginverse
	Matko, przez Syna nam dana,
	Matko, która nas słuchasz,
	Ty nas zawsze rozumiesz.
\endverse
\beginverse
	Dziewico z nami idąca,
	Historii świata promieniu,
	Pośredniczko najlepsza.
\endverse
\beginverse
	Matko ludzi bezdomnych,
	Matko prześladowanych,
	Matko dzieci wzgardzonych.
\endverse
\beginverse
	Matko ludzi cierpiących,
	Matko z sercem przeszytym,
	U stóp krzyża stojąca.
\endverse
\beginverse
	Matko płacząca nad nami,
	Matko przed karą chroniąca,
	Matko nas przyjmująca.
\endverse
\endsong

\beginsong{Boże po stokroć święty}
\beginverse*
	\[F]Boże po s\[C]tokroć święty, 
	\[d]Mocny i \[B]uśmiechnięty,
	\chordsoff
	Ty stworzyłeś papugę, zaskrońca, zebrę pręgowaną...
	Ty kazałeś żyć wiewiórce i hipopotamom na na na.
	Teologów łaskoczesz chrabąszcza wąsami.
	Dzisiaj gdy mi tak smutno i duszo jest i ciemno.
\endverse
\chordsoff
\beginchorus
	Uśmiechnij się nade mną
	Hej na na na na na
	uśmiechnij się nade mną
\endchorus
\endsong

\beginsong{Twe drogi}
\beginverse*
	\[D]Twe d\[G]rogi \[h]są naj\[A]lepsze
\chordsoff
	Najlepsze dla mnie są
	Ty Panie wiesz najlepiej
	Co dla mnie dobre jest
\endverse
\chordsoff
\beginchorus
	I zawsze troszczysz się
	Bo bardzo kochasz mnie
\endchorus
\endsong

\beginsong{Crucem Tuam}
\beginchorus
	\[E]Cru\[e]cem \[H7]tu\[e]am \[H7]ado\[C]ramus \[D]Domi\[G]ne, 
	\[E]Resu\[a]recti\[D]onem \[G]tuam lau\[a]damus \[H7]Domi\[(E) e]ne.
	Lau\[a]da\[E]mus et glorifi\[a]ca\[E]mus.
	Resur\[a]recti\[D]onem \[G]tuam lau\[a]damus \[H7]Domin\[e]e.
\endchorus
\endsong

\beginsong{Dziękuję Ci}
\beginchorus
	\[G]Dzię\[D]kuję \[e]Ci \[C]za to życie które dałeś \[D]mi
	\chordsoff
	Dziękuję Ci za te wszystkie noce i dni
\endchorus
\chordsoff
\beginverse*
	Hojny jesteś tak,
	Stworzyłeś dla nas ten piękny świat.
	I wszystko oddałeś nam.
	Podziękować Tobie Boże chcę,
	Za to wszystko co mam.
\endverse
\endsong

\songcolumns{2}
\beginsong{Oto są baranki młode}
\beginchorus
	\[C D]Oto \[G]są \[D]baranki \[C D]mło\[e]de
	\[C D]Oto \[G]ci, co zawo\[C]łali:Alle\[e D]luja
	\[G]Dopiero \[C]przyszli do \[e]zdro\[D]jów
	\[G]światłością \[C]się napeł\[e]ni\[D]li
	\[G C]Allelu\[e]ja, Alle\[D]lu\[G]ja!
\endchorus
\beginverse
	\[e]Na Baranka \[D]Pańskich \[e]godach,
	\[e]W szat świątecznych \[D]czystej \[e]bieli,  
	\[G]Po krwa\[D]wego \[C]morza \[e]wodach
	\[e]Nieśmy \[D]Panu \[fis]pieśń we\[e]seli.
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	W swej miłości wiekuistej
	On nas swoją Krwią częstuje,
	Nam też Ciało swe przeczyste
	Chrystus kapłan ofiaruje.
\endverse
\beginverse
	Na drzwi świętą Krwią skropione
	Anioł mściciel z lękiem wziera,
	Pędzi morze rozdzielone,
	Wrogów w nurtach swych pożera.
\endverse
\beginverse
	Już nam Paschą Tyś jest Chryste,
	Wielkanocną też ofiarą,
	Tyś Przaśniki nasze czyste 
	Dla dusz prostych z szczerą wiarą.
\endverse
\beginverse
	O Ofiaro niebios święta,
	Ty moc piekła pokonywasz,
	Zrywasz ciężkie śmierci pęta,
	Wieniec życia nam zdobywasz.
\endverse
\beginverse
	Chrystus piekło pogromiwszy
	Swój zwycięski znak roztacza,
	Niebo ludziom otworzywszy
	Króla mroków w więzy wtłacza.
\endverse
\beginverse
	Byś nam wiecznie, Jezu drogi, 
	Wielkanocną był radością,
	Strzeż od grzechu śmierci srogiej 
	Odrodzonych Twą miłością.
\endverse
\beginverse
	Chwała Ojcu i Synowi, 
	który z martwych żywy wstaje
	I Świętemu też duchowi 
	Niech na wieki nie ustaje.
\endverse
\endsong

\beginsong{Prawda jedyna}
\capo{2}
\beginverse
	\[D]Prawda jedy\[A]na słowa Je\[fis]zusa z Naza\[cis]retu
	\chordsoff 
	że swego syna posłał z niebios Bóg na świat.
	Aby niewinnie cierpiąc zmarł za nasze grzechy 
	I w pohańbieniu przyjął winy wszystkich nas.
\endverse
\chordsoff
\beginchorus
	Dzięki Ci Boże mój za ten krzyż 
	Który Jezus cierpiał za mnie,
	Jezus cierpiał za mnie.
\endchorus
\beginverse
	Uwierz w Jezusa przecież On za ciebie umarł
	Z miłości do nas przyszedł z nieba na ten świat
	Błogosławiony ten kto wierzy choć nie widział
	Zaufaj dziś Bogu a na wieki będziesz żył.
\endverse
\endsong
\songcolumns{1}

\beginsong{Zwycięzca śmierci}
\beginverse
	\[G]Zwy\[D7]cięzca \[C]śmier\[G]ci, \[a]piekła \[D7]i sza\[C]ta\[G]na
	\[G]Wy\[D7]chodzi z \[C]gro\[G]bu \[a]dnia trze\[D7]ciego z \[C]ra\[G]na
	\[G]Na\[e]ród nie\[C]wier\[e]ny \[C]trwoży \[a]się prze\[D]stra\[D7]sza
	\[G]Na \[D7]cud Jo\[G]na\[e]sza - \[C]A\[G D7]llelu\[G]ja!
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	Ziemia się trzęsie, straż się grobu miesza,
	Anioł zstępuje, niewiasty pociesza;
	Patrzcie mówi im, grób ten próżny został,
	Pan zmartwychpowstał" - Alleluja!
\endverse
\beginverse
	Ustąpcie od nas, smutki i trosk żale,
	Gdy Pan Zbawiciel triumfuje w chwale.
	Ojcu swojemu już uczynił zadość,
	Nam niesie radość. Alleluja!
\endverse
\beginverse
	Cieszy swych uczniów, którzy wierni byli,
	Utwierdza w wierze, aby nie wątpili.
	Obcuje z nami, daje nauk wiele
	O swym Kościele. Alleluja!
\endverse
\beginverse
	Już nie przestaje z narodem niewiernym,
	Samym się tylko ukazuje wiernym;
	Nieśmiertelności przedstawia znamiona
	Wśród uczniów grona. Alleluja!
\endverse
\beginverse
	Boleści, rany, wzgardy wyrządzone
	I śmierć haniebna są już nagrodzone;
	Za poniżenia został wywyższony
	Nad wszystkie trony. Alleluja!
\endverse
\endsong

\beginsong{Marana Tha!}
\beginchorus
	\[A]Marana \[D]tha! \[A]Przyjdź Jezu \[D]Panie
	W swej \[A]chwal\[e]e do nas \[E7]zejdź!
	\[A]Marana \[D]tha! \[A]Usłysz \[D]wołanie
	gdy \[A]się wypełnią \[E]wie\[A]ki.
\endchorus
\beginverse
	\[a]Jak rosy \[d]chłód na \[a]spragniony \[d]grunt
	\[a]jak dobry \[d]chleb na g\[a]łodne\[E7]go \[A]dłoń!
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	W Kościele Twym, gdzie dajesz się nam
	przez Ciała Krwi tajemniczą moc!
\endverse
\beginverse
	Gdy miłość swą okażemy w krąg
	przychodzisz już dziś na ziemię swą!
\endverse
\endsong

\beginsong{Tyś jak skała}
\beginverse
	\[E]Tyś jak skała, \[A]Tyś jak wzgórz\[E]e
	\[E]Panie nasz, \[H]Boże \[E]nasz
	\chordsoff
	Tyś jak wiatr w swej naturze
	Tyś jest Stwórcą wszystkich nas.
\endverse
\beginverse
	\chordsoff
	Światłem swym oświetlasz drogę
	Która prosto wiedzie nas
	Tam gdzie źródło Twej miłości
	Gdzie radośnie płynie czas.
\endverse
\beginchorus
	\[E]Łandarej-\[A]łanda-\[E]oooo,
	\[E]Łandarej-\[H]łanda-\[E]o
	\[F B F - F C F]
	\[G C G - G D G]
	\[A D A - A E A]
\endchorus
\endsong


\beginsong{Dotknął mnie dziś Pan}
\capo{2}
\musicnote{Wstęp z Lambady}
\beginverse
	\[C]Dotknął \[F]mnie dziś \[G]Pan i \[F]radość og\[C]romną w \[G]sercu \[C]mam.
	\chordsoff
	Z tej radości chcę śpewać i klaskać w dłonie swe.
\endverse
\chordsoff
\beginchorus
	Więc wszyscy razem chwalmy Go
	Za to, że trzyma nas ręką swą.
\endchorus
\endsong

\songcolumns{2}

\beginsong{Krzyżu święty nade wszystko}
\beginverse
	Krzyżu święty nade wszystko
	Drzewo przenajszlachetniejsze
	W żadnym lesie takie nie jest
	Jedno na którym sam Bóg jest
	Słodkie drzewo słodkie gwoździe
	Rozkoszny owoc nosiło
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	Skłoń gałązki drzewo święte
	Ulżyj członkom tak rozpiętym
	Odmień teraz oną srogość
	Którąś miało z urodzenia
	Spuść lekuchno i cichuchno
	Ciało Króla niebieskiego
\endverse
\beginverse
	Tyś samo było dostojne
	Nosić światowe Zbawienie
	Przez Cię przewóz jest naprawion
	Światu który był zagubion
	Który święta Krew polała
	Co z Baranka wypływała
\endverse
\beginverse
	W jasełkach leżąc gdy płakał
	Już tam był wszystko oglądał
	Iż tak haniebnie umrzeć miał
	Gdy wszystek świat odkupić chciał
	W on czas między zwierzętami
	A teraz między łotrami
\endverse
\beginverse
	Matki co synaczki macie
	Jako się w nich wy kochacie
	Kiedy wam z nich jeden umrze
	Ciężki ból ma serce wasze
	Cóż ja com miała jednego
	Już nie mogę mieć inszego
\endverse
\endsong

\beginsong{Ukaż mi Panie swą twarz}
\beginchorus
	\[C]Ukaż mi, \[F]Panie swą \[C]twarz,
	\[C]Daj mi us\[F]łyszeć Twój \[G]głos.
\endchorus
\beginchorus
	Bo \[a]słodki jest Twój \[e]głos
	I \[F]twarz pełna \[f]wdzięku.
	\[C]Ukaż mi \[F]Panie, swą \[C]twarz.
\endchorus
\endsong

\beginsong{Mów do mnie Panie}
\beginverse
	Mów do mnie Panie, 
	chcę słyszeć Cię
	Przyjąć od Ciebie,
	co masz dla mnie
	Nie chcę się chować,
	lecz w Tobie skryć
	W cieniu Twym Panie
	chce iść
\endverse
\beginchorus
	Święty Potężny jesteś Panie nasz
	Przed Tobą dziś możemy stać
	Dzięki łasce
	Nie dzięki nam samym
\endchorus
\endsong

\beginsong{Ty jesteś skałą zbawienia mego}
\beginverse
	\[e]Ty jesteś s\[fis]kałą z\[h]bawienia mego,
	\chordsoff
	W Tobie ma siła i moc.
	Tyś mą nadzieją i mym natchnieniem,
	Wznoszę do Ciebie mój głos.
\endverse
\beginchorus
	Panie \[G]wierzę \[A]Ci, tak \[fis]wierzę \[h]Ci,
	Bo Twa \[G]miłość \[A]wierna \[h]jest.
	Tyś \[G]pomocą \[A]mą w po\[fis]trzebach \[h]mych.
	\[e]Panie przy tobie chcę \[Fis7]być
\endchorus
\endsong

\songcolumns{1}

\beginsong{Na nowo stwarzaj mnie}
\beginchorus
	\[C]Na \[D]nowo stwarzaj \[e]mnie
	\chordsoff
	Niechaj z Ducha zrodzę się
\endchorus
\beginverse
	\[a]To Ty jesteś \[C]Ożywicielem
	\[h7]Tchnij nowe życie w moje martwe ciało
	\chordsoff
	To Ty jesteś Odnowicielem
	Spraw by me serce żywe się stało.
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	To Ty jesteś Miłości Płomieniem
	Przyjdź i rozpal przygaszone serce
	To Ty jesteś Ożywczym Strumieniem
	Niech z boku Chrystusa nowe życie czerpię.
\endverse
\beginverse
	To Ty jesteś duszy oczyszczeniem
	Niech me rany obmywa Krew z drzewa życia
	To Ty jesteś moim Odpocznieniem
	Niech w ramionach Krzyża, Twój powiew mnie porusza.
\endverse
\beginverse
	To Ty jesteś moim Pragnieniem
	Niechaj me serce Twojej woli szuka
	To Ty jesteś moim spełnieniem
	Daj mi dziś Panie narodzić się z Ducha.
\endverse
\endsong

\beginsong{Panie, zmiłuj się}
\beginverse
	Panie, który \[C]za nas \[G]umarłeś, \[e]Zmiłuj \[D]się!  
	\chordsoff
	Panie, który życie oddałeś, Zmiłuj się!
\endverse
\beginchorus
	Niech \[C]Twe przeba\[G]czenie dusze \[a]nasze \[G]odrodzi,
	Niech \[C]Twe przeba\[G]czenie czystym \[a7]dzieckiem \[h7]uczyni \[C2]nas.  \[D C G]
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	Chryste, który byłeś posłuszny, Zmiłuj się!
	Który uczniom nogi obmyłeś, Zmiłuj się!
\endverse
\beginchorus
	Niech Twe przebaczenie moc pokory objawi,
	Niech Twe przebaczenie ku braciom prowadzi nas.
\endchorus
\beginverse
	Panie, Synu Boga Żywego, Zmiłuj się!
	Panie Dawco życia, nadziei, Zmiłuj się!
\endverse
\beginchorus
	Niech Twe przebaczenie drogi nasze uprości,
	Niech Twe przebaczenie miłość wielką rozbudzi,
\endchorus
\endsong

\beginsong{Ubi caritas}
\beginchorus
\[D]Ubi \[A]cari\[h]tas et \[G D]a\[A]mor, 
\[D]Ubi \[A]cari\[h]tas, \[G]Deus \[A]ibi \[D]est
\endchorus
\chordsoff
\beginchorus
Tam gdzie miłość jest i dobroć,
Tam gdzie miłość jest, tam mieszka Bóg.
\endchorus
\endsong

\beginsong{O Panie, Ty nam dajesz}
\beginverse
	O \[d]Panie, Ty nam dajesz \[g]Ciało \[a7]swe i \[d]Krew \rep{2}
	Do \[B]Ciebie \[g]więc i\[C7]dziemy \[F]wciąż ra\[B]dosną \[g]nucąc \[A7]pieśń
\endverse
\beginchorus
	Ty \[B]jesteś \[C]Bogiem \[F]wier\[d]nym \[g]na \[a7]wieczny \[d]czas \rep{2}
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	Przez dar Twojego chleba Boże Ojcze nasz.
	Rodzinę bratnią czynisz z nas miłować uczysz nas.
\endverse
\beginverse
	To Twoje miłowanie dało wolność nam.
Chwalimy święte imię Twe, jak uczyłeś nas
\endverse
\endsong

\beginsong{Niech będzie chwała i cześć}
\indexentry[wystawienieidx]{Niech będzie chwała i cześć}
\beginchorus
	Niech będzie \[D]chwała i cześć i uwiel\[G]bienie,
	\[D]Chwała i \[h]cześć Jezu\[E7]so\[A7]wi!
	\[D]Chwa\[D7]ła, niech będzie \[G]chwa\[g]ła, 
	\[D]Tak, Jemu ch\[A7]wała i \[D]cześć.
\endchorus
\endsong

\beginsong{Bili Go trzciną}
\beginverse
	\[h]Bili Go trzciną i p\[A]luli Mu w twarz. Mó\[G]wili: "prorokuj"
	\chordsoff
	Który to uderzył Ciebie z nas.
	A On choroby nasze wziął, cierpienia nasze wziął na Krzyż
	Bym ja mógł żyć, byś Ty mógł żyć. Czy o tym wiesz?
\endverse
\beginchorus
	Czy \[D]mówił Ci już \[A]kiedyś ktoś
	\[G]Że to Twój i mój grzech \[h]przybił go.
	Czy \[A]o tym wiesz? Czy \[G]o tym wiesz?
\endchorus
\endsong

\songcolumns{2}

\beginsong{Ludu mój ludu}
\capo{2}
\beginchorus
	\[a]Ludu mój \[E]lu\[a]du \[d]cóżem ci \[E]uczy\[a]nił
	\[a]W czemem za\[E]smu\[a]cił,
	\[d]albo w czem za\[E]wi\[a]nił
\endchorus
\beginverse
	\[d]Jam cię wyzwolił
	z \[E]mocy \[a]Fara\[d]o\[G]na
	\[C]A tyś przy\[d]rządził 
	\[a]krzyż na \[d]me ra\[a]mi\[E]o\[a]na
\endverse
\chordsoff
\beginverse
	Jam cię wprowadził
	w kraj miodem płynący
	Tyś mi zgotował
	śmierci znak hańbiący
\endverse
\beginverse
	Jam ciebie szczepił
	winnico wybrana
	A tyś mnie octem
	poił swego Pana
\endverse
\beginverse
	Jam dla cię spuszczał
	na Egipt karanie
	A tyś mnie wydał
	na ubiczowanie
\endverse
\beginverse
	Jam Faraona
	dał w odmęt bałwanów
	A tyś mnie wydał
	książętom kapłanów
\endverse
\beginverse
	Morzem otworzył
	byś szedł suchą nogą
	A tyś mi włócznią
	bok otworzył srogą
\endverse
\beginverse
	Jam ci był wodzem
	w kolumnie obłoku
	Tyś mnie wiódł słuchać
	Piłata wyroku
\endverse
\beginverse
	Jam ciebie karmił
	manny rozkoszami
	Tyś mnie odpłacił
	policzkowaniami
\endverse
\beginverse
	Jam ci ze skały
	dobył wodę zdrową
	A tyś mnie poił
	goryczą żółciową
\endverse
\beginverse
	Jam dał że zbici
	Chanaan królowie
	A ty zaś trzciną
	biłeś mnie po głowie
\endverse
\beginverse
	Jam ci dał berło
	Judzie powierzone
	A tyś mi wtłoczył
	cierniową koronę
\endverse
\beginverse
	Jam cię wywyższył
	między narodami
	Tyś mnie na krzyżu
	podwyższył z łotrami
\endverse
\endsong


\beginsong{Otwórz me oczy, o Panie}
\beginverse*
	\[C]Otwórz me oczy, o Panie,
	\[e]Otwórz me oczy i serce,
	\[F]Chcę widzieć Ciebie\[f],
	\[C]Chcę widzieć \[G]Ciebie.
\endverse
\beginchorus
	Wywyższo\[G]nego widzieć chc\[a]ę
	\[F]Ujrzeć Ciebie w blasku Twej ch\[G]wały
	\[G]Wylej swą miłość i \[a]moc, gdy śpiewam
	\[F]Święty, Święty¸ \[G]Święty! \rep{3}
	Chcę widzieć \[C]Ciebie. 
\endchorus
\endsong

\songcolumns{1}





\beginsong{Godzien chwały jest Baranek}
\beginverse
	\[H]Godzien chwały \[fis]jest Baranek, \[A]Święty, Święty jest \[E]Bóg.
\chordsoff
	Przed tronem łaski, jak kadzidło, niech się wzniesie nowa pieśń.
\endverse
\chordsoff
\beginchorus
	Święty, Święty, Święty jest Pan Bóg Wszechmogący;
	On był i jest i przyjdzie znów.
	Wszystko Tobie śpiewa, Królowi królów cześć;
	Tyś wszystkim dla mnie jest, uwielbiam Ciebie.
\endchorus
\beginverse
	Odziany tęczą żywych kolorów, światłem błyskawic, grzmotem burz.
	Błogosławieństwo, honor, chwała i wszelka moc, Tobie jedyny Królu chwał.
\endverse
\beginverse
	Staję w zachwycie, staję w podziwie, gdy wspominam Imię Twe.
	Jezu, Twe Imię - mocą, powietrzem, żywą wodą, Niepojęty, wielki Bóg!
\endverse
\endsong


\beginsong{Rzuć ogień swój}
\beginverse
	Rzuć ogień \[h]swój, ożyw go w \[A]nas	
	I w głębi \[Fis]serc niechaj \[h]płonie 
\chordsoff
	Niech wola Twa wypełni się	
	Niech w imię Twe serca płoną	
\endverse
\beginchorus	 
	\[G]Wołam \[e]przyjdź Duchu \[h]Święty na nas zstąp
	Duchu Ś\[D]więty spocznij na nas
	\[G]Życie \[e]tchnij Duchu \[h]Święty na nas zstąp	
	Duchu \[D]Święty spocznij na nas\[(Fis7)]
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	Na groźby spójrz i wyciągnij dłoń
	Odwagę daj, wstrząśnij tym miejscem
	W jedności dziś wznosimy głos
	Królestwo Twe przyjdź, bądź Twa wola
\endverse
\beginchorus
	Rzuć Panie ogień swój, potrzebujemy Cię
	Twej obecności tu pragniemy
\endchorus
\endsong


\beginsong{Memu Bogu}
\beginverse*
	Memu \[d]Bogu, \[C]Królowi będę \[a7]śpiewał tę \[d]pieśń
	Teraz, \[B]zawsze, na \[C]wieki. \[d]Amen! \rep{2}
\endverse
\beginchorus
	\[F]Alle\[C]luja, \[a7]alle\[d7]luja, \[B]alle\[C]luja. \[d]Amen! \rep{2}
\endchorus
\endsong


\beginsong{Chcemy Ciebie wielbić}
\beginverse*
	Chcemy Ciebie \[G]wielbić, szukać Twojej \[D]twarzy
	wcześnie o po\[e]ranku i gdy \[A]noc kładzie \[h]cień.
	Tobie chcemy \[G]śpiewać, wznieść niebiańską \[D]chwałę,
	dając nasze \[e]życie, byś je \[A]stale zmieniać \[D]mógł.
\endverse
\beginchorus
	Niech się \[D]wzniesie \[G]dziś Twa ch\[A]wa\[h]ła, o \[D]Pa\[G]nie \[A]nasz!
\chordsoff
	To dla Ciebie nasze serca otwarte są.
\endchorus
\endsong


\beginsong{Jesteś blisko mnie}
\beginverse*
	\[e]Jesteś blisko mnie,
	\[D]A tęsknię za Duchem \[A]Twym.
	\[e]Kocham kroki Twe \[D]i wiem jak pukasz do \[A]drzwi.
	\[C]Przychodzisz \[G]jak ciepły \[A]wiatr,
	\[G]Otwieram \[D]się i czuję \[F]znów, \[H7]że..
\endverse
\beginchorus
	\[e]Twoja miłość jak \[a]ciepły \[H7]deszcz,
	\[e]Twoja miłość jak \[C]morze \[D]gwiazd za \[G]dnia.
	Twoja \[e]miłość sprawia, \[a]że nieskoń\[H7]czenie dobry \[e]Święty Duch
	\[C]O\[h]garnia \[e]mnie.
\endchorus
\endsong


\beginsong{Jak wielki jest Bóg}
\beginverse
	To \[G]On, nasz Pan i Król, \[e]odziany w majestat swój.
    Ziemio, raduj \[C]się, ziemio raduj \[D]się.
\chordsoff
    Okrywa swiatlość Go, ucieka ciemność i zło
    I drży na Jego głos, i drży na Jego głos.
\endverse
\chordsoff
\beginchorus
	Jak wielki jest Bóg,
	Jak wielki jest Bóg,
	Jak wielki jest nasz Bóg.
\endchorus
\beginverse
	On czas w swej dłoni ma, od wieków na wieki trwa,
    Początkiem, końcem On, początkiem, końcem On.
    Jedyny w Trójcy Bóg, Ojciec, Syn i Duch,
    Barankiem jest i Lwem, Barankiem jest i Lwem.
\endverse
\beginverse
	Na wieki godzien jest przyjąć chwałę, moc i cześć.
    Ogłaszać chcę, jak wielki jest Bóg. \rep{2}
\endverse
\endsong


\beginsong{Wodę zamieniłeś w wino}
\beginverse
	\[cis]Wodę za\[A]mieniłeś w \[E]wino
	\[cis]Ślepi przy \[A]Tobie znów \[E]widzą, któż jest jak \[A]Ty
	Tylko \[H]Ty
\chordsoff
	Blaskiem rozświetlasz ciemności
	Człowiek powstaje z marności, któż jest jak Ty
	Tylko Ty
\endverse
\beginchorus
	\[cis]Nasz Bóg jest wielki, \[A]nasz Bóg jest silny
	\[E]Boże nikt inny nie \[H]równa się z Tobą
\chordsoff
	Nasz Bóg uzdrawia, jest wszechmogący
	Nasz Bóg Nasz Bóg
\endchorus
\chordsoff
\beginverse
	Blaskiem rozświetlasz ciemności
	Człowiek powstaje z marności, któż jest jak Ty
	Tylko Ty
\endverse
\beginchorus
	Jeśli nasz Bóg jest przy nas, już nic nas nie zatrzyma
	Jeśli nasz Bóg jest z nami, któż jest przeciwko nam
	Jeśli nasz Bóg jest przy nas, już nic nas nie zatrzyma
	Jeśli nasz Bóg jest z nami, któż jest przeciwko nam
Któż jest przeciwko nam
\endchorus
\endsong

